[新手] 塔羅占卜 🌸

學左塔羅一排，想搵各位巴絲打幫忙練習一下

唔一定準架，唔啱聽既就由佢啦。
覺得啱聽既就參考下留意下。
[b] 可以留下你既Feedback 就更好

一人一題

。盡量每日/隔日抽3個問題來回覆
。不占生死，時間性問題
。問題問得唔好既話我會提議點修改，之後先再占卜
。如果覺得你的問題比較私隱，可以留下tg等我搵你

格式
——————————
稱呼：
性別：
問題：
——————————

（問題愈詳細愈好 或 講啲你覺得對問題有用資料）

緣到既就會回覆你的問題 🌸

露飛
女
未來3個月愛情路會唔會有轉變

稱呼： myt
性別：男
問題 : 出左黎做野3年 有啲想讀返個degree進修 但又覺得晒時間同錢 想問下一年應該 讀書進修定轉份前途好啲既工

thanks

稱呼：Edward
性別：男
問題：問新事業前境

傻強
男
幾時出到pool 會唔會係依家身邊既異性？

稱呼：him
性別：男
問題：想問下嚟緊會唔會有桃花運？ 我本身異性緣較少 thx

稱呼：Angela
姓別：女
問題：未來3個月有冇可能拍到拖？

稱呼：肥son
姓別：男
問題：黎緊既日子，事業上有冇新轉機，講緊既係直頭轉行轉部門

感謝大大

Joyce
絲
想問姻緣 請問大師我幾時先有機會遇到新對象 今年有機會嗎？

名：ching
女
想問下愛情運點，幾時出到pool?

名: jessi
女
未來3個月愛情路會唔會有轉變

稱呼：樂仔
性別：女
問題： 呢份工做左就快一年，想問下事業前程

稱呼：KIN
性別：男
問題 :失左業一排,今年覺得自己好黑仔轉左幾份工都唔適合自己,工作自己一直都無咩方向比較迷失,想問可唔可以搵到份適合自己既工作.

稱呼：Victor
姓別：男
問題：點解咁耐都遇唔到一個鍾意既人

阿天
男
有無機會同佢復合? 如果得既要做d埋先可以復合到?

C
女
半工讀定ft degree好?
Thanks

ty
女
和依家男朋友可唔可以長久

名:Jc
性別:男
想占: 剛剛做marketing放棄辭職，將會做返物流，是否一個正確決定同埋我既事業浮浮沉沉，可否睇到幾時先會有起色叫做撈得好少少?

稱呼：Yan
性別：女
問題：宜加有好感果個對象有無機會發展? 佢對我有無feel?

稱呼：P
性別：女
問題：最近感情如何

稱呼：Heng
性別：男
問題：誤會分開左 已經唔想理我 想問有冇機會做返朋友慢慢黎過？

稱呼: Ken
性別: 男
問題: 最近識咗個女仔, 佢好似幾乖亦對我有d興趣, 想知道同佢有無發展空間

Thank you!

從牌睇到短期內暫時唔會有太大轉變，有某啲嘢綁住你郁唔到住。但遠啲既將來你會有目標會有一個新開始。

你依家同同事上有啲意見不合？有人認為你用左啲手段或拎走左啲嘢，你對現況亦都有啲心灰意冷。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：pc
性別：女
問題：學業 此sem會否爛gpa

Hannah
女
有曖昧對象，會唔會成功同佢一齊？同埋泥緊事業順唔順利？
Thanks

從牌睇到你唔係太想安於穩定，好想有個轉變，無可奈何有件事或問題困擾緊你，要係兩難入面作出一個取捨。 短期內暫時未必係一個好時機。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：馬
性別：女
問題：岩岩散左個幾月,但我知道我同佢其實唔係同一個世界既人所以我都冇打算會復合
但我咁耐以黎未試過有男朋友同我過生日或者任何節日
想問下今年完結會唔會有可能有男朋友同我過生日或者任何節日
我知今日已經係1010

已正評

完結前 sorry

稱呼：wuwu
性別：女
問題：而家男朋友未來半年同我既感情狀況
一齊咗幾個月

稱呼: tx
性別: 男
問題: 未來半年內會出pool嗎？

稱呼：Simon
性別：男
問題：個女仔鍾唔鍾意我
佢係咪我生命中最重要嘅人

稱呼：發
性別：男
問題：同而家鍾意個同事有冇可能？

稱呼：Hiu
性別：女
問題：近排同一個男仔有keep住wts
想問下有無機會發展？

alex
男
未來有無機會復合

剛被分手無耐 係我問題

格式
——————————
稱呼： 愛你一萬年
性別：男
問題：
到底香港前程會係點？會唔會比支那吸乾晒香港庫房既錢？

Ben
男
我想知自己鐘意咗好耐嗰個女仔 對我有無好感定純粹向友誼方面發展 其實之前諗過死心 但成日會見面又多身體接觸 簡單啲就四個字 藕斷絲連

Crystal
女
有份工好想做 未來一年有無機會入職？或者會唔會有更好嘅機會

稱呼：盛
性別：男
問題：未來一年會5會有拖拍？自己對感情好認 真，想拍拖既對象係終身伴侶。

稱呼：儀
性別：女
問題：幾時會拍到拖

Sum
男
想問下學業成績

名：金
21女
佢到底鍾唔鍾意我？

Hilary
女
依家既心儀對象係咪已經有女朋友
唔該

密實袋
女
轉唔轉工好

謝謝你

稱呼：CJ
性別：男
問題：我想知點改善自己先可以出pool 見身邊其他人好容易 自問都有努力過但仍然A0

lo
女
想問我鍾意嘅對象對我有冇feel 發展到嘅機會大唔大
唔該曬

稱呼：RC
性別：Man
問題：我想問我今年會唔會有女朋友

稱呼：on9仔
性別：女
問題：分咗手好耐仲好掛住佢，但就算塭返佢，佢都唔會真心對我。但我揾唔到個好過佢嘅人可以令我忘記佢，點算。
另外我依家嘅發展對象值唔值得我再花時間去試。

豪豪
女
佢對我有冇感覺 有冇機會

健 M
嚟緊感情同學業上會唔會有新嘅突破或者改變

稱呼：Kay
性別：女
問題：讀書成績差，成日好擔心，又瞓得好差，好大壓力。想問下應該繼續讀書，定係唔讀出嚟做嘢？ Thanks a lot!!!

稿呼：Emmi
性別：女
問題：什麼時候才可出pool?

稱呼：s
性別：男
問題：想問事業
呢份工做左話長唔長話短唔短嘅時間
一路都做得好開心 包括同事上同埋工作上都係
但係最近幾個月開始想有番啲穩定嘅時間（因為係番shift 番shift都令到我失去左好多野)
同埋人工太少 工作量都越黎越比得多我 總知同工作量唔正比
但係就同我講等多半年會比機會我升
掙扎緊應該走定留

稱呼：大隻仔
性別：男
問題：半年內有冇機會出pool

從牌裡面睇對你地黎講係一個考驗，變差既原因會唔會係其他既人事上令到你地咁樣？
你暫時處於觀望、多諗法點樣修補呢段關係既狀態，而你朋友有啲無視既或唔想理你感覺。
建議你回想一下係咪有咩誤會或一啲事而你又不為意令到變成咁，建立返個溝通就會轉機。

啱聽既話就參考下啦
唔啱聽既話就由佢啦

就黎變肥絲
女
幾時有仔？

1. Tony
2. 男
3. 想問同現在既女朋友感情發展好定差，會唔會一齊好耐。
感謝

——————————
稱呼：ytkl
性別：女
問題：有個男仔佢對我做既野令我覺得佢對我有野 但係其實佢對其他女仔都差唔多 不過當然佢對我都係有少少少少特別 但係都係會打打鬧鬧咁 我有時會覺得其實佢係咪frdzone左我 同埋佢好多女仔frd不過我係肯定個堆真係朋友黎既 想知我地有無可能一齊
——————————

wing
女
想問黎緊愛情運如何 單身好耐，又冇鐘意既人

名： T先生
性別：男
問題：會唔會係部學校有桃花 （正偏都好）

名： T先生
性別：男
問題：會唔會係新學校有桃花 （正偏都好）

——————————
稱呼： wing
性別： 女
問題： 想問黎緊讀完書之後應該繼續進修定係搵野做會比較適合?
——————————
麻煩樓主

Ching
女
想問同近排識個男仔有冇發展機會？

DK
男
鍾意緊嘅女仔係咪鍾意我？
thx

稱呼：銘
姓別：男
問題：我同佢成為男女朋友既機會幾大

稱呼:豬西
姓別:女
問題:同男朋友黎緊三至半年關係會點？佢有冇第三者？

稱呼：William
姓別：男
問題 : 事業運如何？ 而家做緊份幾唔滿意既工 幾時會搵到份自己滿意既

稱呼：撚樣
姓別：女
問題：愛情運

稱呼：Helen
性別：女
問題：同依家呢個男朋友會唔會結婚，
同埋學業方面順利？
麻煩曬你

倒吊人 杯8 ？

權杖2/寶劍9？

從牌裡面唔太睇到嗰女仔有喜歡你感覺。
你比較被動，女仔比較主動搵你，而你嗰心就十五十六。但嗰女仔係咪好多男仔fd圍住？你朋友眼中覺得都替你感到辛苦。

如果鍾意人既主動啲喔
可能就係差個少少就追到人嫁啦.
希望你會成功！

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇你同你前度會有機會一齊返，但嗰關係既主導權會係佢到。
睇到你前度既條件應該唔錯，可能都係話得事既人，但小心佢會有啲花心。
雖然你依家有啲迷失唔知點好，但慢慢自然你會睇到應該點做。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢落廿

——————————
稱呼：mo
性別：女
問題：幾時有拖拍
——————————

最想只喺搵返自我
覺得自己無自信越來越唔掂

CHI
女
返咗新工一排，雖然覺得自己做得正正常常，但老細好似唔太鍾意我咁，會唔會好快俾人炒？

森
男
新工適唔適合我

唔好將成個重心放哂落嗰嗰人到，
太傾斜一邊對自己都唔好。
做返你未遇到佢之前既自己，
慢慢搵返自己既活力、魅力，
要相信自己係掂既做到既
自自然然就會順意

如果你地係有緣既話，
嗰天點都會拉返你地係一齊，
隨緣便好。加油💪🏼

Fish 女
學業上會唔會有突破

各位巴絲打盡量係晚上留問題 🌸

因為夜晚我先會返到屋企抽問題回覆喔 Thank you

同佢有無機會？

Thanks
既然主導權喺佢度，一齊返段關係都應該唔平衡，都好難相處得好
倒不如我努力搵返自己返來，加強返自信心

G
女
同個ex撞返 我地會唔會一齊返

從牌裡面暫時睇唔到之後你地會一齊返。
佢依家有意同你保持距離，就算你點主動都好，暫時佢都係無動於衷，佢可能想Focus係工作上。

既然你地都有緣再遇上，
就有一定既緣份，
唔想佢再走就努力啲喔💪🏼
到最後成功與否都不重要，
起碼你再去嘗試捉多一次，不會後悔吧 加油！

啱聽既就參考下
唔唔聽既就由佢啦

L
男
想問事業係咪充滿困難唔適合自己做

姐係問份工作適唔適合你？

從牌裡面睇到你依家內心係好想同佢一齊
也許只差左一句說話你地大機會就一齊了。
牌冇太大表現話應不應該一齊，或者係比你一個學習既課題。

學業同愛情係可以並存，
只要好好溝通，點樣分配時間，比到對方安心，
反而兩個人一齊學習起上黎可能會更好。
當然最後都係睇你點選擇。

能遇上適合自己的人是得來不易的。加油💪🏼

啱聽既就參考下
唔啱聽既就由佢啦

K
絲
今年內出唔出到pool?
其實上咗大學呢排有遇到好多男仔，但就算有好感嘅 到最尾都會覺得唔啱自己而同人斷contact，唔知究竟係我眼角高定係啱我嘅人仲未出現

Tony
巴
有無可能同一齊左8年既女朋友復合

[member]
Ying
絲
同男朋友分咗手接近兩個月 仲有冇機會喺翻埋一齊?

稱呼：文西
性別：女
問題：會唔會有更好嘅工作機會

好準
佢係唔想見到我

係呀，感謝大師。

從牌裡面你心其實有啲心郁郁想走，現階段你都係見步行步，其他人睇你仲好似好博殺咁，但你好似已經有另一條路或目標。

每一份工都會有佢既困難之處，
而呢個困難真係好難既話，
就要睇你對呢份工既心態啦
如果鍾意呢份工既話，
幾大既困難點都會接受挑戰吧

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇唔太大機會復合。
即使你受過傷都想再同佢一齊，
佢比較只顧自己既性格應該都比較難改變。
但佢身邊好似有另一個人出現左。
讓呢段關係順其自然吧
最終都係你決定點做 💪🏼 加油

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：coco
性別：女
問題：呢排有冇桃花？如果有係咪已經出現左？

稱呼：v
性別：女
問題：黎緊既愛情運會係點？

從牌裡面睇係有個成熟，年紀較大既男人出現左，
你好似好急想搵到另一半，
要循序漸進慢慢一步一步黎，自然就會有結果。

啱聽既就參考下
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：xixi
性別：女
問題：細過我嘅嗰個男仔鍾唔鍾意我？

好準 感謝大師

從牌裡面睇到佢好多嘢諗緊，
但不久將來就會有啲行動。
你近排不妨留意佢多啲

啱聽既就參考下
唔啱聽既就由佢啦

已經同佢分左手幾個月啦，我係仲有少少掛住佢，但係應該都唔會有機會一齊架啦
唔通仲會一齊番？

幫幫手，thx

JC
男
幾時有桃花運

Jy
男
分左手 有冇機會複合

HY
男
分咗手 有無機會一齊番

——————————
稱呼：K
性別：女
問題：幾時有拖拍
———

稱呼：A
性別：女
問題：啱啱分手 有機會復合嗎？

今晚放工返到屋企幫你占卜一下。

Dennis
男
想問我心儀對我有什麼感覺，謝

Tummy
女
想問心儀個份工會唔會有offer
Thx a lot

肥年
男
想問吓到底應唔應該再喺呢間細公司捱？
本身鐘意細公司嗰個行業，
但本身目標係想入到客戶間大公司先諗住去做呢間公司，
而家大公司有個junior 位，
應唔應該由頭入去再捱？
定係喺細公司捱多陣先入嗰間大公司嘅高職位？

各位巴絲打盡量係晚上時段留問題

只抽當日既問題
因為你既問題當下能量同我占卜既時間相隔太耐就會比較唔太準，
所以隔左一日或之前的問題唔會覆了。
最好晚夜時段留問題喔。

因為小弟夜晚先可以幫到大家占卜 🌸
Thank you

Thanks巴打
事源我琴日msg表白咗，不過冇任何答覆 所以嚟問下

稱呼：倫
性別：男
問題：同現任可以走到最後？

Thanks

稱呼：William
性別：男
問題：想轉工 近排報左幾份工 會唔會有機會？

唔該晒

推推先

推推先🙏

從牌裡面睇有機會。
其實你同你心儀對象依家都幾曖昧下，
對方好似等緊你咁耐都唔講嗰一句

外人睇你係好珍惜呢段關係，
所以唔好要人等啦

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇佢覺得你另有目的，
過往有啲事令佢失望而令到佢對你有咁既諗法，
佢想專注返自己嘢唔諗其他嘢。

緣起緣滅，
隨緣吧

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

推一推

稱呼：俊
性別：M
問題：呢半年鍾意左個唔太熟(會傾下計但唔算深入)既女同事，佢大我五年，想問我同佢有無機會發展？
thanks

——————————
稱呼：HH
性別：F
問題：問未來可不可入到心儀 master 來緊就會報名
——————————

麻煩你

Kit
男
做完好多年野，有好多嘅經歷，最近重新讀書，難關多唔多？

修改做
[ 你既心儀對象對你有咩感覺 ? ]
咁樣你覺得o唔ok ?

巴打你好，我想占下事業麻煩你

稱呼：Jack
性別：男
問題：辭咗職一個半月，有份好想做嘅工見咗三輪呢家等消息，唔知有無offer。想占下等緊一年嘅事業運

稱呼: SS
性別: 男
問題: 同好朋友有冇機會進一步發展?

唔該大師

從牌裡面睇唔有太機會復合。
雖然你覺得自己係有希望，
但佢依家對你就有啲冷漠，
可能之前發生左啲事令佢傷心了 💔

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

zhs
男
幾時先霉完

不如你自己回下吧

回*想

Ok呀 sor我表達能力係有啲弱

傻仔
女
幾時出到pool？身邊有冇人對我有興趣？
謝巴打

從牌裡面佢睇你感覺比較文靜，佢就比較有膽量，有啲大男人，佢好似想你做返自己會舒服啲。
但佢感覺你依家有啲嘢覺得唔足夠，想追求更多。

啱聽就參考下啦
唔啱聽就由佢啦

Nic
男
想知有冇機會追到依家個心上人

啱呀佢真係有啲大男人 唔該曬你

從牌裡面睇唔係太大機會。
佢唔點太理你，有啲你有你講佢有佢聽既感覺，
而佢可能已經有另一半。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇係大機會既。
你同佢相處時候感覺開心，會表現真性情一面比佢睇到，而你覺得佢比到安全感你，會講好多嘢比你知。
你一步一步慢慢行落去就有機會開花結果
加油喔💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：Yan
性別：女
問題：我依家呢行啱唔啱我 雖然係由細開始鍾意嘅行業，但係唔知有冇其他行業係更加適合我

你講得啱

稱呼: 嵐
性別: 女
問題: 同前度有無復合嘅可能？
Thanks!

從牌裡面睇到有啲機會。
佢心中係有兩難存在緊，諗緊點樣作取捨好。
最近佢應該會出去外地公幹，用呢個短暫既時間黎諗清楚佢要點做，
外人睇佢係想放多啲時間係自己做既嘢上面，可能係想升職之類。

比啲時間佢同埋你自己

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：J
性別：男
問題：我同我追緊既嗰個女仔有幾大機會喺埋一齊

唔該大師

稱呼：Ann
性別：F
問題：未來半年有冇可能轉行？

Angela
21歲女
同心儀對象有冇機會發展落去同埋佢點睇我🙏

稱呼: Tummy
性別: 女
問題: 依家份工做左一個月多啲，但覺得唔太適合，前排見左另一份工，想知個份工有無機會有offer

補充：打左辭職信，但公司有同事岩岩放產假，依家quit好似有啲衰女，但個人覺得長遠唔會係呢行發展，同埋唔想等過左三個月再一個月通知先走

Thx

樓主

從牌裡面睇機會偏大。
你嗰心已經都唔係你依家既公司了，有新開始既火。
而你見嗰份工既消息應該好快會有消息，你要耐心等候一下。
雖然你想轉工呢件事整到成好黎好去，平衡各方面，
但要留意你既上司或老闆可能會比啲無形既壓力你，令你對辭職件事有影響。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

就係好驚遞左信之後個一個禮拜通知會好難過
因為本身番左一排都唔算係番得好開心
但又怕咁早遞 最後無offer年尾要裸辭難搵工

謝謝你先樓主🙏🏻
希望遲下再上黎update番最後情況比你知
職場小薯真係覺得番工唔容易

好啊👍🏼

有定心理準備遇左信就難過啲啦，
早走好過遲遲到唔走，
希望你順利！

K
女
最近三個月會唔會遇到心儀對象拍拖

稱呼：濟
性別：男
問題：21，A0，大專，想問下大專/大學有冇愛情運，thx

Fei
男
應唔應該等對上一個前任，還是搵下一個？

轟龍龍
女
有冇機會同exex復合？係我講分手先 過咗都有成年幾兩年 中間同其他人拍過拖 我最近喺咁夢見佢 佢用口型同我講:我唔鐘意你啦 利申：我地仲係朋友

Wing
女
下年考UKAL，想問下入唔入到心儀大學。
唔該曬

早晨

名：丁丁
性別：F
問題：想問感情。

重可唔可以同前度復合？

同事關係。
佢有不停上網識啲新女女出街但無拍得成拖
（聽共同同事講，但唔知係咪唔想hurt 到我先話佢無）

我一同啲異性同事行得埋會黑面或者講野好酸
有明示過放唔低佢，但無回覆無反應。
係佢大男人性格要面先唔睬我
定係已經唔鐘意我廢鳩事再睬我？

求指點迷津 .謝謝

稱呼：S
性別：女
問題：同男朋友拖拉緊，請問我同佢之間既問題會解決到嗎？會在一起定分開？ 感謝

幫幫手占下,真係好唔捨得,唔想放棄

大師幫幫手

稱呼：Ivy
性別：女
問題：最近同一個男keep住msg好密，想知大家有冇機會發展落去

今晚返到屋企幫你占卜一下。
P.s 今晚出街，你可能要等下.

唔該晒你

稱呼: Lam
性別: 女
問題: 同佢仲有冇機會複合？佢對我仲有冇feel？

Thanks! 希望幫幫手

性感$8.9
男
想問下 我下一段感情幾時到 剛剛失戀

Chris
M
幾時會拍到第一次拖,now 25

從牌裡面睇有機會。
你同佢既性格都幾相似，率直、有嗰句就講嗰句、火爆，
以前佢會長氣你之類，但你嗰時心態尚未成熟都比較我行我素，唔太點聽佢說話，從而就嘈多左，直到有一刻你覺得唔可以再咁樣，就變成現在比較穩重的你。
佢離開左你之後心態亦都有轉變，也許經歷左呢段感情得而成長左，佢更認清自己係想要啲咩。
雖然你都成長了，但係唔係佢想要既嘢就不得而知。
有一張牌係話你同佢仲差一啲嘢，係一個機緣？或是時間上慢慢再磨合？睇你造化。

對你黎講係愛情路上一個要學習既課題。
加油💪🏼 有機會轉變的

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：A
性別：女
問題：一直想轉工or轉行，但而家呢份工又做得舒服，不過人工唔高。想請問未來半年有冇機會轉工or轉行？

唔該曬

從牌裡面睇到有啲機會。
你同佢既緣份慢慢轉緊，
佢亦都諗緊，可能佢擔心再受傷害。
比啲時間大家，緣到既就會到。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔該晒你，
我會搵機會追番佢

珍珠
F
有曖昧對象，但個男仔突然唔覆我msg，我地仲有冇機會發展到落去？

感謝

G
女
最近撞返個ex 佢係咪唔想見到我 覺得我煩

稱呼：阿花
性別：女
問題：想問事業，應該去或留？

樓主我收到offer la
但仲未講resign

稱呼：德
性別：男
問題：同前度可唔可以復到合

麻煩樓主幫手睇睇，唔該哂

你係怕呢段時間走左去變衰女？

從牌裡面睇唔太大機會。
佢依家嗰心入面冇你，
只有花多啲時間做自己既事，
最近佢被人拎走左啲嘢，
也許呢件事搞到佢幾麻煩所以都冇時間諗其他嘢。

呢件對你來講也許只是心血來潮，
如果唔係既就努力啲喔💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

Hei
女
同ex有機會做返朋友傾計出街嗎？
唔該

從牌裡面睇你嗰心似乎想出去再見識多啲。
你依家份工只能回想以前的好，
工作上有啲開始唔平衡，
E.g 以前就做返自己嘢就ok，依家可能要你一個做幾個人嘢但又係出一份糧咁樣。也許係呢類情況。
（小弟職場歷練還不夠，多多包涵 ）
對你黎講係幾辛苦下，撐到上心口。
雖然依家你係少少迷惘，唔知為咩仲係到做嘢既感覺，但過一排你會有機會主動搵你，而你捉唔捉緊呢啲機會就睇你自己。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

認真 好準 !
而家份工真係一個人做幾個人既野，辛苦到想嘔 多謝樓主，我會把握機會

從牌裡面睇有機會既。
你好朋友都幾叻但就比較孤獨，
但係你面前會表現出佢比較弱小一點，溫柔既一面。
你同佢現階段算係順利，如果要追人就拋開你以前既事啦，遲下你地關係入面可能會出現其他誘惑喔。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

有啲啦 但都係講了
雖然唔係好享受呢份工
但唯有懷住感激既心離開

稱呼: Man
性別: 男
問題: 我會唔會收到我想做個份工既offer? (見完工)
Thanks!

稱呼: W
性別: 女
問題: fg仲未搵到工，最近決定想試下vm, 想問下我會唔會成功入行同埋我適唔適合呢行？

唔該曬

稱呼：J
性別：男
問題：而家呢段戀情會唔會係我最後一段戀情

Mandy
女
最近分左手，想問未來3個月既感情狀況，會唔會有新戀情？/合適既新對象出現？

稱呼：Alan
性別：男
問題：有暗戀對象，有無機會同佢一齊

Thank you

當做學多左一樣嘢
希望你跟住落黎你順順利利

唔該哂大師

從牌裡面睇有機會既。
依家你地嗰關係都唔錯，
你比較諗多過去做，
你暗戀對象比較喜歡自己一個人既感覺，
如果你要追人既話要主動啲落多啲力啦。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

小吉
女
想問點先可以同心儀對象發展成情侶

唔該哂

你呢到有兩條問題，
只答你後面一條。
第一條係時間性問題不占。

從牌裡面睇仲係尋覓中。
你既過往既經歷令到你會更小心選擇你既另一半，
因為唔想一次一次又再空歡喜一場。
你係朋友既朋友中會多啲機會遇到對你有意思既人。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

準wo真心#b 講中左我心入邊既諗法

Crystal
女
黎緊三個月嘅感情狀況會點？最近好迷惘

Sum
女
想問幾時先出到pool?定係會孤獨終老
Thankss

稱呼：ching
性別：女
問題：想問愛情，有個相處緊既男仔，佢究竟有無興趣繼續發展？

[member]稱呼：男朋友
性別：男
問題：母親與女朋友未來既關係會否好轉？我與女朋友既未來？

資料一：母親一直都唔係鍾意女朋友 我唔知佢邊方面咁諗 但感覺就係一啲都唔想我拍拖 定唔想我同佢拍拖 我都分唔清 但佢既感覺好負面 對佢對我都係 女朋友對佢感覺係「佢對我好就好 唔好就唔好」
二：女朋友成日發脾氣 我覺得佢無理取鬧 個刻我唔會理佢 但我之後會搵番佢 I love her 但佢唔識體諒人 我想佢識 我想等佢 ［/member]

稱呼：HO
性別：男
問題：同而家嘅女朋友可唔可以去到最後？

你問左兩條問題，咁我答前面一條。
另一條你係另一日再黎問吧。

從牌裡面睇有機會轉變，但你要落多啲力去做去溝通。
你媽媽覺得你女朋友好似搶走左你咁，有啲拎走左佢啲嘢咁，佢亦唔會點聽你地既說話，比較固執，係你地見前會表現出女王既款，令到你地唔知點做好。
佢心裡面希望都想你地結婚。
也許你媽媽都唔知點表達，所以暫時都係比較唔理你地既感受住。

小弟人生歷練還不夠，
只想到你地多啲既溝通才有機會轉變呢個方法。
多多包涵

啱聽既就參下啦
唔啱聽就由佢啦

希望啦
我都唔知點好 真係問過佢好唔鍾意咩 佢冇理過我 其實佢都冇同女朋友講過野 未相處過 就反對咁 好辛苦

我返嚟update返
樓主講中咗，前晚佢比咗答覆話都鍾意我
不過有其他人嘅阻礙 加上我大過佢幾年
我地應該無疾而終了
Anyway 樓主測得好準 加油

想問樓主可唔可以tg約占卜？
要畀錢都ok 因為出面好多占完唔準

你可以留tg比我隨時問問題喔

比錢就唔洗了。
因為覺得我既經驗同實力覺得還未足夠到去收人錢答人地問題，
係到主要都係想有多啲練習機會同幫到人就好。

幫到你就好了。

比啲信心自己，珍惜你同佢依家既時刻

唔該巴打
人間有愛

稱呼：MC
性別：女
問題：會唔會同而家個男朋友長長久久

琴晚做咗個決定 唔知岩定錯
好想樓主幫測埋依次

稱呼：N
性別：男
問題：同女朋友分左手就快兩星期 佢果晚講到好決絕 我地仲有冇機會一齊返?

從牌裡面睇你去問係有機會。
也許佢以前既經歷加上佢被動既性格令到佢可能想再睇定啲。
你地關係其實都已經日益增長到唔錯既地步，
其實時間一到就大機會收成正果。
但佢有某啲覺得唔足夠想追求更多，呢樣要留意一下。
大致上正面多既
加油 💪🏼 希望你成功 ！

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

樓主唔睬我

從牌裡面睇你同佢都經歷左一啲既嘢，雖然有時候你覺得佢仲係想法有啲唔成熟，但對呢段關都係正面有信心。黎緊你地關係都唔錯。

將來既事唔敢講，因為會一直改變緊。
每一段既關係都係雙方一齊努力經營，
當中必定經歷風風雨雨，
就要睇你地點樣面對，
雙方都愛著對方既絕對會有辦法解決。
唔洗太迷惘既，你憑着對佢既愛意去就沒問題啦

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔該哂你呀 我真係同佢經歷左啲野
你塔羅占卜都要加油

稱呼：Clara
性別：女
問題：想問事業，今年內成唔成功做到我夢想的職業。

唔好skip我
一直都放唔底ex
好想知佢仲想唔想見到我

唔該哂

push ~~

樓主唔好skip 左我

[member]
稱呼：Alan
性別：男
問題：嚟緊我嘅感情發展會係點？

稱呼：Alan
性別：男
問題：嚟緊我嘅感情發展會係點？有冇機會再次同ex復合？

稱呼：kkk
性別：男
問題：幾時可以出pool

從牌裡面睇佢冇唔想見你，
也許係選擇性去見你，
佢見到你可能令佢勾起一啲傷心事，
但佢同你見面應該唔會講太多嘢比你知。

佢身邊出現一個女人，佢現在會唔會已經有女朋友？

啱聽既就參考下啦
啱啱聽既就由佢啦

稱呼 I
性別 男
問題 感情運如何

稱呼：K
性別：男
問題： 我喺part time度識咗個女仔， 呢幾個月可唔可以發展成男女朋友關係？

暗戀對象黎

Vicky
女
嚟緊會唔會有咩大事發生定仍然相安無事？
主要問屋企。

唔該樓主

稱呼:H
性別:男
問題:
我同個女仔個係網上識嘅
有日日keep wts 傾左成年
都岀過街 不過唔多
佢對我感覺係點，有無機會發展為情侶關係？

佢應該有女朋友啊 但係都想同佢做返朋友 但係唔知點開口

Push

從牌裡面睇機會一半一半。
可能有人從中作梗。
唔好抱咁大希望就冇咁失望。隨緣

如果真係冇既，
或者去做一啲唔係自己熟識既工也未嘗係一件壞事。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：宗介君
性別：男
問題：我係GAY既,想問下我咁內向既人要點樣先可以識到男朋友?

唔該哂

Push~唔好miss我吖

多小小資料 大家一齊做野唔同部門
佢會成日過黎蝦我搵我玩
想知佢有無鍾意我
拜託

Rebecca
女
有無機會同前度復合？

稱呼: 法式陳皮
性別:男
問題:感情好似唔係好啱，會唔會有大轉變？ 即使有想繼續行唔行得通?

稱呼:CK
性別:女
問題:同初戀男友一齊幾年，自入U後佢身邊太多異性朋友，我地唔同學校，冇共同社交圈冇共同興趣，而我又會早佢兩年grad，我同佢行唔行到落去？

CM
男
同個ex年頭分咗手之後啲異性緣無晒，想問下我下段感情會大概幾時再黎

推～

希望巴打可以幫我測下，申請咗個role好想好想佢地會出offer俾我

從牌裡面睇唔太大機會。
佢依家似等閒係Flirt下你，
等你嗰心囉囉攣，
好似等緊一個時機，
但係見唔到佢既真誠係心入面。
而佢周邊都出現左一啲其他女性。
呢到你自己衡量一下點做。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

推

從牌裡面睇你點樣去睇呢件事。
你現況係堅守緊你既底線，
只要佢冇過你底線，
你都可以隻眼開隻眼閉，
其實你已經有新既對策或想法。
黎緊你地既關係都係唔錯。

只係對男仔黎講係比較多誘惑，
更有其他人想你同佢分開，
所以係你同佢既愛情路既學習課題。

只要大家都愛著對方既，
幾大既困難都阻唔到你地 加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

問題幫你修改成

「 點樣令你既人生變得更有意義？」

咁樣o唔ok?

樓主你呢個其實係咪覆緊我

唔係覆緊你

好呀 thanks

Cherry
女
想問同ex仲有無可能？佢仲係咪愛我？

M Y
女
想問同ex仲有無機會復合？ 佢而家對我係咩感覺？

麻煩曬

樓主幾準下
見到佢最近真係同個女仔幾熟下，而且好多異性fd
散左之後佢就冇再搵過我，見到佢好似生活得幾好
Anyway 我知道點做架啦
唔該曬樓主

從牌裡面睇經歷緊一個大轉變，
暫時對你講係個人生低潮之一。
既然有低潮，自然就有高峰。

而你既人生慢慢都係到轉變緊，
而都會有一個目標會想去做！
話就話就轉變緊，
但你要願意肯去郁，去做，先會轉變。

去做一啲你會開心既事（犯法事不可以喔 ）
做完你心裡面會有一句出黎 「 嘩！好正！」
就已經有意義了

失敗、唔識做、做唔好，
每個人都會經歷。
慢慢累積呢啲失敗，
慢慢就會變做你成功既養份，
終有一會成功。

一次唔得既就兩次，兩次唔得既就三次，
可能你覺得會唔會好傻啊，
但成功係冇捷徑，
係要一步一步努力返黎。
無人可以否定你，
只有你自己可以否定而已。

小弟人生既歷練雖然都唔係好多，
希望可感染一下你啦
仲係迷惘既，再留言一下傾下計，會開心啲。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔該樓主 幾準

KL
女
想問有好感既男仔有冇女朋友？佢對我有好感嗎，我同佢會唔會發展成為情侶？今年內會出pool嗎？

巴打唔好skip

呢到有兩條問題，
咁我只幫你占前面第一次。

從牌裡面睇一半一半，有機會既。
其實你同佢都會回想返以前既事，
睇到你地都有聯絡，唔錯既。
如果想再行多一步，
你地要面對返大家心中條刺。

復合呢件事已經行緊嫁啦，
之後睇你自己點做。加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

真係好準呀... 同佢散左真係仲有keep住聯絡，雖然無以前咁傾得咁多，多謝你呀

稱呼：欣
性別：女
問題：中意嘅人點睇我
唔該樓主

稱呼：KIN
性別：男
問題 :失左業一排,今年覺得自己好黑仔轉左幾份工都唔適合自己,工作自己一直都無咩方向比較迷失,想問可唔可以搵到份適合自己既工作

同而家呢個對象仲有冇發展機會？

HL
女
想問有好感嘅男仔對我有冇feel
唔該曬

唔係太好
因為我用陣式黎睇，用牌都唔少，
所以見諒喔.

Pushhhhhh

Wing
女
同對上數落第二個ex （積係前前度）有冇機會係返埋一齊？
好掛住佢 最愛個個都係佢 同上一個分手好大原因都喺因為忘記唔到佢
分手復合咗好多次 每次都係timing唔啱 價值觀唔同
依㗎大家性格都變咗 想知有冇機

希望抽得中

從牌裡面睇有機會。
你地既關係依家係幾正面，唔錯既，
你同佢既曖昧係開始唔係好耐？
你落左好多心機落呢段關係上，
見你已經被佢偷嗰心呢

遇到一個合適既人就唔好放手啦

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

幫到人又可以練習到就無所謂呢
你係解牌上有困難？

稱呼：pulp
性別：f
問題：同男朋友有冇好轉機會

樓主唔好miss 左

一推再推

稱呼：mary
性別：女
問題：大學Fresh grad好迷惘，心入面有想做既野，但係唔係一件會有穩定收入既事，想知應唔應該唔理咁多去實行計畫

Thanksss

我都唔係好你好多
練習吸收經驗當中.

除左牌義之外，
你可以試下睇多啲你嗰張比到咩感覺你，
同埋睇張牌既圖多啲。
加油 💪🏼

樓主淨係幫囡囡睇？
唔好skip咗我

曖昧左一個月左右啦，但感覺好似kick住左係某個位，希望佢都覺得我係合適既人啦！
多謝樓主

男女都有睇。
時間性問題不占。
得閒睇返第一樓啲規定。

或者你自己改下嗰問題。

從牌裡面睇你同佢係經歷左啲大轉變，
會為左呢件事而吵架，
你一心都係為左段關係，
但依家係覺得嗰狀況好辛苦。

黎緊你都係會觀察住睇下點先。
也許你試將著眼點唔好落係失去左嘢嗰到，
反而睇下你周圍重有啲咩，珍惜佢，唔好失去佢。
希望幫到你

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇呢個問題對你地黎講係幾突然，
你同佢既意見有分歧，感到有啲失望。

嗰問題雖然睇唔到有咩明確既方法去解決，都係見步行步，但慢慢成件事開始好轉，要比啲時間。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：KIN
性別：男
問題 :失左業一排,今年覺得自己好黑仔轉左幾份工都唔適合自己,工作自己一直都無咩方向比較迷失,想問今年內可唔可以搵到份適合自己既工作?
再推..巴打幫下我占

我同佢會唔會有結果

丫哈
女
呢段關係有冇結果

徳仔老豆
男
下年grad, 做返本科既野好定考政府？ 考政府大機會嗎？

呢到有四條問題
一人一題
你揀定一條覆我。

Angela 21歲女
我想知心儀對象點諗我，我地有冇機會發展🙏

從牌裡面睇黎緊都未必搵到你想要既工。
你心態都會五時花六時變，
好似搵唔到滿足唔到你想要既嘢呢個原因所以做唔長？

或者換個角到黎睇，
份工有咩唔適合你自己。
諗多啲，也許會搵到一啲方向。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

希望巴打可以幫我占下

稱呼：熊貓
性別：女
問題：a0想知幾時會有拖拍

感謝

稱呼：B
性別：女
問題：嚟緊呢半年會唔會有新戀情

想問會唔會同到有好感既男仔發展成為情侶？

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️樓主唔該

稱呼：ting
性別：女
問題：幾時出到pool？或者遇到適合既對象？
唔該樓主

稱呼：KL
性別：男
問題：同佢一齊 係好事定壞事
唔該曬

Isaac
男
想問桃花運如何

推希望可以幫到我占啦
麻煩哂

從牌裡面睇暫時唔係太大機會。
雖然佢心入面想著一位女的，
但似乎想係專注係事業上面先，拼搏多啲。
未有心情去發展一段關係住。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會既。
目前為止你同佢都好似向緊同一個目標去緊，
（可能就係差一句 ）
你心裡面都自問準備就緒，
只要佢有需要既你都會滿足佢，
可能會為左佢會改變一啲你覺得一直唔洗改變既嘢。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔該樓主

稱呼：ty
性別：女
問題：
同依家男朋友係交友app認識想知道可唔可以一起行落去

從牌裡面睇機會唔太多。
可以改變既，但睇你點做。

你依家心裡面有好多想法，
也許會令到自己受傷害都照繼續行。
佢有啲覺得你管住佢，想綁住佢咁，
令到佢有啲唔知點做好。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

一個決定係好定唔好，
都係取決於你既心態，
一旦決定左就唔好後悔。

從牌裡面睇有某件事差少少就成事，
可能你要係兩難入面佢出一個取捨，
也許係一個衝動既情緒下講左呢句說話。
但呢件事慢慢會開始好轉。
可能係你情緒上好轉、事件有新進展之類。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

輕輕一推

唔該曬樓主
希望同你講嘅一樣 只差一句
不過我真係咩都滿足佢咁...好就佢

Angela
女
幾時會有拖拍

名：Leong
男
你既心儀對象對你有咩感覺 ?有冇機一齊

tg: residentsleeperrr
求樓主一定要搵我啊

多謝晒你 好快覆
聽完都舒服左小小

有緣撞正我抽緊人黎回覆所以咁快
舒服左少少就好了。
如果仲有問題可以隨便問。

push

稱呼：Reb
姓別：女
問題：同男朋友個幾星期前散左又復合番，但前日又因爲自己控制唔到負面情緒而又同男朋友嘈左交，男朋友話要分手，比左最後一次機會我了，但分手後佢話仲可以做朋友。 我係真心鐘意佢，但一直因為性格問題而經常磨擦，如果我今次真心願意比番多啲時間對方，冷靜番幾個月，改善自己既問題，請問我同佢仲有冇機會復合？

先前已經留過言 不過冇抽中同埋情況都變左 所以再留多次
麻煩樓主幫幫忙
唔該哂樓主

從牌裡面睇一半一半。
復合呢件事係希望既，
也許是你所講既要改善性格問題。
但佢對你冇乜期望會改到，
一次又一次傷害大家既關係，佢現階段係死心。

換個角度去睇，
如果你男朋友一次又一次做啲挑戰你底線既事，
或做一啲破壞關係既事，
你亦都有機會做返佢做緊既嘢。

呢到就睇你自己點樣做。
也許佢唔係你適合既人呢，
如果係適合既，咁又洗唔洗迫自己改變。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

輕輕一推🙏唔該樓主

樓主 麻煩你幫幫手

樓主推一推
唔知占到第幾個回覆

我自己都覺好渺茫，同埋都明白有時唔岩就係唔岩，不過我想係自己未放得低之前再試下，自己本身性格比較執著
同埋想問樓主 你講既復合呢件事係希望既 係指咩？ 係指復合都有啲希望咁解？
多謝樓主

稱呼: p仔
性別:男
問題: 如果朋友知道我過去做過啲唔好嘅事 會唔會仲留低繼續做朋友定佢地會有咩反應? 唔該哂

啦啦
女
前任對我嘅睇法

辛苦師傅

係指復合整件事都會朝著好方面發展，
有一定機會成功，
但當然就係睇你點做，
你乜唔做既當然唔會成功。

加油💪🏼但最後唔成功都唔好唔開心，
因為一世人時間話長唔長，但亦都唔短，
總會遇到合適你既人

不占時間性問題。
或者你自己改一改問題再問，
得閒去睇到頂樓一啲規定

多謝樓主 ！

Sorry改一改先

稱呼：kkk
性別：男
問題：3個月內能否出pool

等左4日
可能太忙咁岩skip左啦
再推一推

稱呼：tung
性別：女
問題：想問有冇機會復合
一齊左三年，大家都19歲，開頭佢唔肯定分唔分手，因為不捨，之後就好決絕話一定要分，話唔夠愛我，但佢依然關心我怕我做傻事，佢比我繼續搵佢直到放低為止，分手唔多唔少係我比太多負面情緒佢，如果呢段時間我忍得住唔煩佢，有冇可能回心轉意

稱呼：CTL
性別 : 男
問題：想知之後6個月ga運情

你問左兩條問題。
我答你第一條復合。
另一條遲下你再黎問。

從牌裡面睇唔太大機會。
你心裡覺得有啲嘢被人偷走左咁，好想返返你身邊，都搞到你好煩惱。
睇到你地既關系多左另外一啲人，
佢身邊有女仔行得好埋？

你好珍惜同佢既關係，唔想就咁冇左。
但佢就冇乜所謂，因為覺得自己條件好，自我感覺好好，心冇向住你，而係對緊外面。

黎緊你會有新既開始。
比較係一個踏實啲既決定。
呢到就睇你點做同點諗了。 加油

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇佢心裡面既你，
係情感上都唔會點向佢表露，冷漠。
依家佢覺得你同佢保持緊一定距離，怕又會嘈交。
佢搵你或你搵佢都覺得有啲自尋煩惱，
因為同你都已經都過去左。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

樓主係咪冇睇到

稱呼: ks
性別:男
問題: 近排覺得自己不論係讀書同工作 甚至係生活各方面都好唔順 想問下我依種情況會維持幾耐？？

麻煩師傅

師傅唔好意思 無睇到板規
我轉一轉問題 想問我可以做啲咩改善而家依個情況？？

Push push

從牌裡面睇到如果你誠實同朋友講佢地係會開心既，
以前既你覺得自己幾孤獨，
冇咩人明白自己或志同道合既朋友。
先至見到你個心係好重視佢地既感受，十五十六緊。
至少遠少少既未來都見到係一班人仲係開心既。

每個人都有自己既故事，自己既過去。
也許唔係每個人都會明白的。加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會既，
但現階段佢係想同你保持距離，
覺得好辛苦，想自己抖下氣咁。
佢決定同你分開呢個諗法都糾結左一排，因為佢都幾傷心下。
你地啱啱分開左冇耐？

過一排你地既關係慢慢開始關係緩和。
可唔可以復合，睇你同佢既緣份。加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼:丫哈
性別:女
問題: 想知同男朋之後會點,因為之前發生啲事

名：RM
姓別：女
問題：同ex分開左一個禮拜 仲keep住有whatsapp 不過佢唔想再忍我同想抖下 有冇機會復合？

稱呼：cy
性別：女
問題：究竟我依家鐘意嘅依個男仔鐘唔鐘意我

稱呼：Hei
性別：女
問題：同ex仲有無機會？
唔該

多謝樓主 的確係覺得冇乜人明自己冇咩真心會留係身邊嘅friend 自己亦都唔明自己點解之前會做啲咁野 其實未必好大件事 但至少諗番覺得自己on9同內疚 希望佢地唔會因為咁而唔理我啦 不過自己錯過都冇得話咩

係呀 分咗三個星期
上星期有試過挽回 佢講到好絕
心已經碎哂
之後佢仲去exchange更加開心更加唔會記起我了

稱呼：lew
性別：男
問題：唔該我想問我同心儀對象有冇機會發展？

從牌裡面睇你男朋友係諗嘢比較踏實、實際既人，
佢已經有想法同你結婚，而且收埋左啲可能會比驚喜你。
之前你地係有件毫無預兆既事影響左，
但現階段佢心裡面覺得同你一齊左行咁多路都一切安好。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

好感謝你

從牌裡面睇佢嗰心入面係有你，
但未必係真心，因為佢心未定性，有啲花心。
如果佢追到你既話佢會覺得好自豪好威咁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

Pushhhh

名：Luffy
男
未來三個月有冇可能出到pool 會唔會係身邊嘅人

今晚幫你占卜前面，
修改做 「 黎緊愛情運會點？ 」 ok?

後面係時間性問題不占。

好啊麻煩曬🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

稱呼：yattai
性別：男
問題：下一個鐘意嘅人幾時會見到

格式
——————————
稱呼：兔
性別：女
問題：幾時會遇到結婚對象？
——————————

稱呼：長耳
性別：女
問題：下一段戀情幾時先會遇上？

——————————
稱呼：VV
性別：女
問題： 鍾意左個處女座既男仔 佢同我出去真人好主動 但去到電話就好被動
出街做晒情侶既野但都唔知佢究竟係點 想知同佢係咪真係有可能...
——————————

求指引 輕輕一推

稱呼：一貧
性別：男
問題：繼續做傻仔讀書定止下追下人好

從牌裡面睇你已經有一個對象，想同佢係埋一齊。
而其他人睇你地係機會係埋一齊既一對黎。
成件事都行緊，你同佢應該行得幾埋下。
但你又會驚好似之前既經歷，又再失望。

啱聽既就參考一下
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇機會唔會太多。
因為佢比較想專注學業上。
雖然佢慢慢建立左一個強硬既態度對你，
但心底裡都會珍惜同你既關係。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

幾準下😂
但我覺得我同佢唔係真係咁close同冇乜機⋯⋯⋯⋯

稱呼：IN
性別：男
問題：想問黎緊愛情運會點

都有一個對象既，佢身邊d frd都話佢同我好似，但係就佢有男朋友，我都覺得同佢好夾既. 就想問下黎緊有冇機會咁.

從牌裡面睇機會唔太大。
係佢心入面見唔到你，同你已經有啲距離。

佢身邊有好多女仔朋友，
想而建立一個家庭為目標，
佢會想花多啲時間了解身邊女性。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇唔太大機會。
佢知道你對佢有意思，
但佢對你冇乜意思，也許佢過往呢類經驗所以唔太在意。
對你黎講可能係短暫開心既時刻。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

巴打我第15頁架唔好skip 我please

你問左兩條。 一人一題
我只幫你占前面一條。

從牌裡面睇你心想做一邊，
但表現就想做另一邊，
睇你衡量過兩邊邊個比較好既話就去做都ok，
但暫時言之過早，因為都存在緊變數。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇短期內唔太大幾會。
雖然你地都好似準備好哂啲嘢，
但件事會有阻滯，空歡喜一場。
也許你地有啲未check好、資料消息、人事上、時機上，
令阻滯既事有機會乘虛而入。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

短期內係指3個月到半年？ 牌裡面有無提示點樣增加機會？

啱呀巴打
所以好猶豫 唔識應該點揀

因心
女
想問同心儀對象仲有無發展機會？
我同佢8月開始熟絡，會一齊睇戲食飯，但最近因爲金錢問題有爭執，到而家都無再傾計同聯絡，想知道段關係 係咪就咁完左，我應該繼續等佢還是move on呢
吾該晒

留咗幾次都無回覆
稱呼 ty
性別 女
問題 同男朋友啱啱拍拖一個月多啲想知可唔可以長久

再輕輕一push

一個月至三個月左右。

有付出就有收獲。 會成正比。
要啲咩先大機會可以同佢一齊住，呢到你自己會清楚啲。

從牌裡面睇佢黎緊會有個新行動，
態度上會180度轉變做係呢段關係上比較強勢既人。

你地依家有啲位仲磨合緊，
都覺得都尚算開心。
但佢嗰心好似唔係好定，你驚你地會分開。
比多啲信心佢 👍🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

——————————
稱呼：奇點
性別：男
問題： 鍾意左個大我五年既姐姐 工作上認識（非同事）佢有男友 想知我同個姐姐會唔會有可能一齊整 我地之前都單對單約過食lunch 都好傾 但呢排我唔知點解feel到同佢之間有無形嘅障礙 所以有d迷茫 希望你可以覆下我 指點迷津thankss
——————————

稱呼：Gavin
性別：男
問題：我想知今年完之前會唔會岀到pool

唔該晒你 多謝你答我，我知要點做了

佢尋晚同我講話想分開下覺得好大壓力我知道佢係鍾意我既但係佢仲好小朋友鍾意自己多過鍾意呢段關係 我真係好無奈唔開心又成日自己喊😞
點都好好多謝你 我想知佢係咪值得我等待既人

從牌裡面睇唔太大機會。
雖然你地既關係好似有啲緩和咁，
男仔係有啲十五十六。
但佢都覺得已成定局，冇咩嘢比佢再留戀，
佢驚會再次發生。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

Please😢😢😢😢😢

K
男
幾時識到女朋友

講得好岩 但我用心去改之後有冇機會

名：西
男
想問下事業，讀書運，同埋愛情？

名： H
男
幾時有拖拍

今晚幫你占.

今晚幫你占

幫幫手呀

Tai
女
同而家男朋友可唔可以長久

從牌裡面睇有既。
佢對外人時就正正經經，但對住你會口甜舌滑，輕鬆，個心係有你既
突然某件事或某時機佢無啦啦就開始注意你了。
雖然你地朋友都見你行得幾埋或者覺得你有機了，
但佢同你去到某啲位就好似停下停下咁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有可能，你同佢有緣份既。
佢心覺得同你關系都好正面，行得幾埋。
但心底有件事可能關係到你同佢，
不停反問自己應該點做好，
或者佢係呢方面既觸角唔太敏銳，feel唔到你意思。
所以佢依家處於觀察狀態。

或者你比多啲暗示或明示佢，
等佢都知道你想點吧

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

樓主 唔好miss 左我

稱呼: CM
性別 :Male
問題：想問下我喺打波方面嘅發展點？會唔會有大傷？

停下聽下 係咪即係可以放棄喇

可唔可以幫我再占我應唔應該等

從牌裡面睇有機會。
見到你地對呢件事都幾正面同開心，已經有好消息嗎 ？
黎緊佢會有新開始，但會有啲崎嶇。
佢心都好希望考到，亦都諗緊你地既關係。
（應該就係你所講既唔洗再long d）
但佢係咪對自己冇乜信心考到？總會覺得有啲意外咁。
只要有努力既，慢慢就會有成果

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

其實你對佢仲有愛既就會自然會去等佢。
呢個係佢既缺點，愛既話會會諗住去包容佢？
會唔會一起諗方法改善？
但你講到佢對你地既關系上都唔太在意，唔上心既，又令到你唔開心既，你心裡既答案其實都出左咁制。

人會變月會圓，
佢一定會變，但要等幾耐先變呢？唔知

從牌裡面睇你對佢仲有信心，
覺得比啲時間佢會慢慢改變。
你都算係比較理性既人，會係咁反問自己咁樣做好唔好。
但驚又信錯佢令自己再有唔好既感受、情緒。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔好唔記得我

稱呼：盛
性別：男
問題：搵到個好岩傾同似自己性格既女仔，想進
一步發展，但最近無搵大家。等佢搵我定
主動搵佢會否有幫助？ Thanks

從牌裡面睇機會都唔太大。
也許你呢刻冷靜左，覺得唔可以好似以前咁樣，
但你其實都唔係好自在，遲下有機會又會打回原形。

有心唔怕遲，
真係愛佢既就用你誠意行動再打動佢

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：car
性別：f
問題：事業去向

去感覺一下對你係咪真心.
唔係真心既就放棄.
唔好被人玩弄.
到頭黎令你自己傷了就太遲. 加油

稱呼:包
性別:男
問題:請問大師我應該繼續讀書做後門狗好定出去做野好 因為我驚我想揀嗰科之後讀讀下嗰陣會唔啱我
同埋請問愛情運，識嘅女仔都係無感覺，不過我而家都唔係好想拍拖 可能未遇到一個適合嘅人
唔該大師

樓主請問可以再幫我睇睇 想考政府機會大唔大嗎？
萬分感激

唔該曬啊
希望我啲感覺係準架啦

係呀 男友冇咩信心 加上係佢努力既途中都總有啲阻滯 不過最近慢慢開始有啲明朗喇 希望一直順利落去 多謝樓主🙏🏻

一人一題喔。
只答你前面一題，
另一問題你遲下再黎問。

從牌裡面睇你係讀書都有落過苦功，
讀書方面有希望既，
只要你讀書有付出，
慢慢自然就會有你想要既成果。

其實你唔試點知真係唔適合呢，
講時一件事，埋位缺時又另一件事，
親身去感受吧。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：青山副院長
性別：女
問題：未來老公出現咗未？如未，咁幾時出現？
（啱啱甩拖 -同之中ex拍咗3年拖）

稱呼：肥妹
性別：女
問題：想問下幾時會有工開，都等左一排。份新工係咩類型，係點嫁？行業適合我咩？

好迷惘 希望可以抽中

名：GK
性別：男
我想問我而家鍾意既人對我有無意思？我地有無機？

唔該大師 我遲啲再問愛情野

輕輕一推🙏 唔該樓主

稱呼：Ching
性別：女
問題：最近同個男仔熟左，對佢幾有好感，想知佢鍾唔鍾意我？

從牌裡面睇有機會有返計傾。
你心入面有好多唔同想法，
驚唔知點樣同佢開返口傾計？
你依家既姿態係想搵返人，
只要你踏出呢一步就有機會

你同佢既緣份都慢慢郁緊，
也許呢刻會係個契機喔 加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

輕輕一推
希望抽中我

輕輕一推 唔該巴打

推
唔該樓主

如果只為再有得同佢傾下計既話，
可能要用另一個角色去搵佢了。
因為佢block得你已經係到反感既狀態。

時隔一段日子，
用返你真身去搵佢有機會再一次令佢反感，
用另一個角色身份還有機會傾下計，
但唔知你會唔會介意唔係以真實身份同佢傾計。

稱呼：ying
性別：女
問題：最近同男朋友嗌大交，想知會唔會好返

稱呼: 貓尾
性別: 女
問題: 會唔會有機會可以minor到想讀嘅科
感謝大師

一人一題
你有三條問題。

揀定一條要占卜既再覆我。

呢到有兩條問題。一人一題。
只答你前面一條，
後面一條時間性問題不占，或者你修改一下問題。

從牌裡面暫時睇唔到你身邊出現。
急唔黎，緣份慢慢轉緊。
黎緊都會好似有散拖咁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

想問問幾時有工開？

我見上面果題好似有時間性，咁轉：咩行業既工會適合我？

從牌裡面睇佢覺得你十全十美，
呢排應該對你都有啲追你既行動，
但佢唔知你點諗。
你地比人地既感覺已經好似情侶。

如果你都對人有意思既，
比多啲提示人知道下你諗緊咩 加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽就由佢啦

稱呼：藍藍
性別：女
問題：想問同心儀對象有冇可能發展？

從牌裡面睇幫到人，比到人地溫暖既工。
留意下係朋友之間會唔會有呢方面消息。

見到你有啲事岩岩知道，諗緊點取捨，
依家好似好等錢用，令你都幾煩惱。
急唔到，唔好被一時衝動沖昏頭腦。
慢慢細心去搵

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

嘩 好準媽咪 我搵緊charity既工啊

其實我等左一排啦 好想快d搵到
好想放棄 你話留意朋友消息姐係睇下朋友有無呢類工介紹？
我想問下呢個結果係講緊呢類工係適合我定講緊黎緊呢份工係呢類？
你話見到有d事岩岩知 係大約咩事？我諗唔到啊 ：（

唔該大師🙏其實我唔知佢上一段感情諗通未同埋最大問題係我唔夠主動話佢知自己諗咩

係，睇下你朋友會唔會有呢類工介紹。

無論黎緊既，同呢類工都適合，
見你有能力就會去幫。

咁睇唔到咩事情令你十五十六
可能未必準呢 參下考好了

可能係知道人工既問題
不過我朋友就應該比較難會介紹我 都係自己搵算了

金
女
想知男朋友喺我身邊出現未？

稱呼：一心一意
性別：男
問題：我女朋友會唔會返返黎我身邊？
—補充：佢係我初戀，我地識左超過10年，一齊左亦都好多年，我已經當左佢係我唯一將來結婚對象，我一直都對佢好好，對佢千依百順。但不幸既係佢上個星期同我分手，話無左鍾意我既感覺........佢鍾意左其他人.......但我仲係好愛佢，好想佢返返黎我身邊，我會諗盡方法去重燃佢對我既愛火

請問仲有無機啊 唔該大師

推推

唔該哂樓主
我唔急呀 慢慢等
讀完個護士牌再算

稱呼 Yan
性別 女
對方稱呼 Y
問題 我同佢有無發展可能？

輕輕一推
吾該晒

推一推 謝謝

從牌裡面睇有機會。
雖然佢幾決斷離開，覺得你踩左佢條底線，
其實心裡面都仲幾糾結同你分開係咪一個好既決定。
可能會覺得自己有啲衝動，都會反問自己檢討一下。
黎緊你地關係會緩和，就有機會了。

依家處於觀望態度，
慢慢黎，有希望既

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會。
佢覺得你幾關心佢呵護佢，都希望同你發展。
你地既關係處於唔可以被人知道？
有啲事存在係你地關係之中要取捨。
黎緊會比較明朗。

多啲溝通，會少啲不安既情緒。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇留係香港工作發展會辛苦。
比較多唔如意嘅事，亦都會失去一啲嘢。

你好想繼續讀書(你指既master)
繼續再裝備自己想搵多啲錢。
有兩個人影響緊你。
一個年輕的，一個長輩級。

趁年輕想去做既就去做，決定左就唔好後悔。
加油

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：Man
性別：女
問題：最近鐘意左一位同事 ，我同佢有冇可能？

謝謝🙏🏻

稱呼：Natalie
性別：女
問題：同有好感個個有冇機會一齊

稱呼：N
性別：女
問題：請問我同A有冇機會發展?
感謝大師

Push!

稱呼:包
性别:男
問題:想再問下愛情運因為之前問多咗問題，大師叫我之後再問 我身邊都有啲女仔朋友，不過算熟嘅得一個，而且佢性格上唔係我理想對像 我之前好易因為外表而鐘意人，而家都會睇埋性格。外表好普通 試過幾次未表白就已經食檸檬 所以而家無十分把握同真係好鍾意人都唔會主動
唔該大師

ycy
絲打
年尾前有無機會遇到自己鐘意的男仔？
如果無 咁之後可以點做？
同之前戈個仲有無機會傾番計？

抱歉各位

小弟今晚夜返有啲攰
聽日放假會抽多啲人黎占卜。

想占卜的可以聽朝推一推，
你當下問問題時既能量同我占卜時間近會好啲

希望樓主幫手睇下 謝謝

從牌裡面睇佢個心仲有你，仲有愛係到
但佢有啲嘢取捨緊。
佢依家係已經有新女朋友或者有追求者？
因為見到佢身邊有另一位女性出現。
佢依家有啲混亂諗緊點好。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

姓名：Him
性別：男
問題：嚟緊三個月會唔會有對象？

咁我應該點做 要主動搵返佢 ？

再推

從牌裡面睇有啲機會。
你心裡面睇返你地既關係以前同依家係有昇華到，佢係某啲位又唔會做過頭。
但你唔知佢有冇嗰種喜歡你既感覺，
黎緊會到一個抉擇既位，
可能你同佢都會有啲行動。

見你想同佢既目標係成家立室，
將來會辛苦啲但你會樂意

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：波子
性別：女
問題：同男朋友既關係會唔會有轉機？

重新問多次想轉問題
稱呼：波子
性別：女
問題：同男朋友一齊左七個月 但中間發生唔少問題 我地仲會唔會行到落去？

從牌裡面睇唔太大機會再發展。
佢心裡面無你，向住自己既事衝。
佢只掛住自己既嘢同睇錢都幾重，
會乜都計，幾大男人下。
而且佢身邊黎緊都另一位女性出現同對佢會有想法。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會。
你向緊呢個目標進發緊，但嗰心仲驚緊自己得唔得，但其他人眼中睇你有希望考到既。

遲下你遇到一位年長啲既女性，
也許佢會有啲嘢幫到你。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

多謝你

推呀

推推 謝大師

從牌裡面睇有啲機會。
佢同你一齊相處係好開心、舒服既。
希望都可以同你一齊，
但佢被過往既事綁住左自己，
唔敢太同你行多一步住，
依家佢處於再睇定啲先。

比啲時間大家，
你地既緣份轉緊了，
不妨再了解佢多啲事喔。加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

冇unfriend/block你其實算係留有一線，
搵個適合時機聯絡下佢。

睇下到時候佢比咩回覆你，
感受下佢仲有冇對你既愛。
依家你只能見步行步。
慢慢黎，加油💪🏼

稱呼：Bruce
性別：M
問題：學業如何

從牌裡面睇機會唔太多。
件事已經定左局改變唔到，冇彎轉咁制，
你心裡面諗緊憑着感覺去做呢個決定係咪正確。

現階你都衝左先做左先，
但黎緊件事慢慢都轉變緊，
你亦都有新方向去開始。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

你既問題係 「黎緊既愛情運會係點？」

稱呼: 恩
性別: 女
問題: 想知同我曖昧緊對象有冇機會再發展？唔知佢點諗？

謝謝大師

稱呼：K+
性別：女
問題：想占下幾時有拖拍
(有曖昧對象但覺得他不是對的人) thx

都係嘅，但咁問會唔會係時間性 我知我問得衰，唔好意思

從牌裡面睇機會有啲啲、有啲模糊。
佢個心見唔到有你，
覺得你有啲收埋左唔比佢知道，似fd多啲。
依家對你保持緊一啲距離。
黎緊會你同佢慢慢開始轉好。

世上冇絕對100%啱哂你心意既另一半，
必定有啲事要磨合、包容，
你對佢有愛既，唔理有咩事都會一齊去面對。
加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

對人仲有愛又想一齊返，當然要主動一下。

無論成功與否都隨緣，
有啲事係強求唔到既。
加油💪🏼

[/member]稱呼：HH
性別：女
問題：對個男仔有感覺，想知佢對我係咩諗法？睇唔透

唔該巴打 [member]

名：寶
性別：女
問題：事業會如何發展？

從牌裡面睇機會唔太大。
佢覺得有啲事發生左就改變唔到，
都會同你保持距離、唔會太理你了。
佢落呢個決定時都煩惱左好耐先有。

反而佢同你分開後覺得開心。
也許你同佢既目標、理念不相同了。

有啲事強求唔到，
人生中過客有好多，
可能佢係其中之一。
也許係你愛情路上要學習既課題，拎得起放得低。

當然你最後決定點做都冇人阻到你，
希望你黎緊順利

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

名：雯雯
性別：女
問題：到21歲一直都未拍過拖 係嚟緊呢一年會唔會轉機？本身既性格係有啲內向 唔係好易識到男仔

咁請問佢個心宜家仲有無我？

係轉好定轉壞？
我都覺自己無乜能力做到 但係好想去睇下自己可以行到幾遠

Hin
男
有心儀對象，出街見面就好好傾，但一無見面就永遠隔好耐先覆訊息。個人比較想從了解左先。但無奈做現階段無辦法因爲唔覆我 。所以想問同個女仔有無機會，定我地中間有d咩因素卡住左我地？！

感激樓主！

姐係佢都有心同我發展？
同埋過往既事係咪都係感情上既野？
Thx🙏🏻

睇唔到話係轉好或轉壞，
只知短期內會慢慢轉變緊。

唔好睇小自己
正面一啲
心想著信自己會做到
心態正面做起事都會有衝勁啲！ 加油💪🏼

佢有呢個諗法，但暫時有心無力。

或多或少都會有感情關係先至會令到唔太敢行多一步。
E.g 行路跌倒整傷左好痛，咁下一次就會小心點樣避免再整傷好痛

愛情路上比較多人都寧願小心謹慎去揀，
都唔寧願再受傷。
慢慢同佢溝通了解佢，或者會化解到佢既憂慮就會向前行呢

稱呼：文妮
性別：女
問題：想知道而家我身邊有冇人鍾意我/有好感？
感謝大大

推🙏🏻🙏🏻

唔該哂巴打
姐係暫時佢唔係對我有意思 當我係fd咁？
覺得我有啲收埋左唔比佢知道 姐係指佢覺得我有啲野暪住佢 ？

準啊，佢都真係幾計較同大男人
咁請問嚟緊有女仔對佢有意思 係咪即係佢都鍾意個女仔？

暫時係，佢感覺係當你fd咁。

係，內心佢入面覺得有啲嘢唔講比佢知。
你有冇透露過你對佢既感覺之類？

未見到係會唔會鍾意，但會留意嗰女仔。
可能係你再出現佢面前呢

正面啲
對人仲有感覺既就去搵下人啦。
唔好錯過

無呀 因為係佢主動搵我既，但佢近排好少覆我，同埋我唔肯定佢係咪當我係傾計既fd 太快表示好似有啲柒

佢主動搵你，但你又有冇主動搵下人？

鍾意佢既係適當時候比啲暗示，
唔得既再明示，
怕柒怕柒就人地就走嫁啦
也許你冇乜點表示以為你當佢係fd，
所以佢可能都保持一啲距離當fd先。

你都唔會想一齊曖味落去嫁，都想行多一步嫁，
除非你係話好享受曖味既過程唔想行多步

推一下

稱呼：FY
性別：女
問題：有中意嘅男仔，想知佢點睇我，有冇機會一齊？唔該曬！！

從牌裡面睇有啲機會，
不經不覺已經慢慢係發展緊，
你地既關係亦都有新既想法，
只差在你地肯唔肯踏出嗰一步。

對方係咪有女朋友或有心儀對象？
有人覺得你搶走左佢。可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇機會唔太大。
見到你鍾意佢鍾意到幾辛苦下，
一時覺得好有機咁，一時又覺得冇乜機，
你付出左咁多心機，但佢比你既反應唔成正比，有啲失望咁。
佢身邊好似有唔少既女性圍住佢。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇暫時唔太大機會，之後仲有變數。
佢仲係覺得你令佢失去左啲嘢，唔想再去諗住。
依家對你感覺唔太好。

比啲時間大家，要和好急唔黎。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

失去左既野知唔知指既係邊方面？
工作上定感情上？
anyway多謝你

推♥️

睇唔到。
只睇失去左啲嘢呢件事仲係心裡面。
也許係耿耿於懷吧。

諗到兩樣野
如果佢真係覺得係我令佢失去既話都幾難搞下...

感謝你🙏🏻
講得好中，我真係一時覺得好有機咁，一時又覺得冇乜機😔
番左工兩月幾月，到而家仲係未熟，除左公事就冇其他交流，我唔知點做先可以同佢近進一步

感謝大師

每日朝早行過見到佢講聲早晨，
慢慢講其他嘢既話你就會覺得易講口啲。

工事上有啲嘢唔明就問下佢，
識都扮唔識問下佢
得閒請佢食啲零食，朱古力哈嗰啲。
加油💪🏼

多謝你
我會努力💪🏻

再推，謝大神

從牌裡面睇係其他人眼中覺得係有一位男士對你有留意，但佢好似成日會出 trip 。

你好似仲係到選擇緊，或者唔係你喜歡既type 所以睇唔到？

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇會慢慢好轉。
現階段見其他人睇你係唔係幾喜歡，
都會比啲冷漠既、唔太理你既感受，
也許你既叻令到佢地覺得有啲格格不入。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：Gavin
性別：男
問題：我想知今年完之前會唔會岀到pool

樓主唔好miss左小弟

唔好意思呀再想問下呢會唔會睇到呢個人係我本身識定係啱啱識定係我未識🤥

稱呼：S性別：男問題：想知道同我既理想對象有無發展既可能？

唔知點樣主動好 依架好尷尬

稱呼：認真的男人
性別：男
問題：想知道而家我身邊同學或者朋友有冇人鍾意我，未來3個月有無機會發展？

時間性問題不答。

或者你改一改個問題。

睇唔到。
只知道到係外人眼中見到呢位男士對你有留意。

推，thx

從牌裡面睇唔太大機會。
你地關係已經算停滯左唔會再點郁到咁。
佢心意轉得好快，也許你唔係佢想既人。
佢依然係到等緊佢想要既人。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

尷尬？你已經有搵過佢但唔覆你？

問下佢最近點喔，
留意下佢fb/ ig狀況嗰啲睇下搵唔搵到話題同佢傾下計。

係。有啲方面叻過佢地。

也許係睇到你呢一面而對你有反感，
其實你現階段都冇咩可以做到，
佢地一群人既話對你反感就好難再改變到對你既睇法，只能用時間沖淡。

今晚幫你占卜

從牌裡面睇機會一半一半。
你地既關係暫時冇轉機，
關係中都保持一定距離，也許都覺得大家尚未成熟。大家都行返各自既路。
但外人睇你地係慢慢逐漸修復緊。

你地緣都慢慢轉變緊，轉好轉壞，睇你自己點做。
可以改變的

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇桃花係有，
但未必係你想要，
你係會觀察好多嘢，
計過度過先至會放心投入一段關係，
你想有一個大轉變，也許係你對愛情事會改變，
黎緊都繼續搵緊適合你既人。

如果有喜歡既人，也許要卸下你既高姿態，
可能會容易親近啲。如有得罪請見諒

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

Renas
男

3年感情 好穩定 EX突然因爲好小事更小事化大咁分手 狠心到令人覺得奇怪 分手後 發現一齊果時佢對新工既男同事有好感 再加上同我之間既關係由愛情變親情 而咁岩前幾年既工作得女同事 久違地出現男性同事 令佢想要新鮮感而心理出軌 分手後即刻追佢 但男同事對佢無感覺唔鍾意佢 一個月唔夠EX追求成功 男方答應左EX 一齊左 但男同事仍然對佢無愛 更諗緊段關係應唔應該繼續 EX開始感覺到對方唔係愛自己 得自己單戀。

即使好多人都話唔值得 覺得佢會重蹈覆轍

但想問 但都想知道
有無機會復合 又或者我應該點做
而加準備充實自己同朋友玩健身
去下交流團 下年仲開始學車
沈浸左傷痛好耐 而加已經好返好多
對依段關係已經無期望 只係想順其自然

稱呼 ZL
女 想問短期內（三個月）會唔會有合適對象出現同係埋一齊？
感激

唔好意思啊我再想問下嚟緊愛情運會點

K
男
對個女仔有好感 有冇機
唔該巴打

睇你同佢既緣份大唔大，
想同返人一齊自己就要落力啲啦

佢無理我唔知可以做⼁乛⼀⼂⼃

個人認為隔半個月至一個月先再問會好啲。

小弟今晚夜返屋企攰攰地
聽日放假先再抽人占卜。 抱歉喔

從牌裡面睇機會唔太大。
你地之間有一層隔膜，
就算你主動搵佢，
佢都唔會點太理你，對你無動於衷。
現階段正如你所講順其自然。

反而感覺上你無意中被佢綁住左，有啲盲目左咁。
做好多嘢出發點都係因為佢。

啱聽既就參攰下啦
唔啱聽既就由佢啦

都係感情問題。
你諗好再講低，睇下抽唔抽到你幫你占卜

從牌裡面睇暫時機會唔太多。
你同佢維持現狀尚算ok既，
佢感覺你好似唔太成熟，
如果你想進一步既話，佢唔太會比機會你。
只能順其自然，慢慢發展。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼: 豬
性別: 女
問題: 最近分左手，想問同ex仲有冇機會復合？

稱呼： 連登毒撚
性別：男
問題 : 出左黎做野4年 ,下一年老頂會走，應該留定轉工，同時追求一個女仔，想知個女仔到底點諗，一定要抽中我，萬分感激

thanks

好呀 唔該你先🙏🏻
的確同佢之間存在誤會又或者佢姐妹既因素阻隔住
亦因爲佢變得盲目 明明比佢傷害過但都無法自拔咁默默付出 明明佢缺點好多條件都唔太好 好多人覺得我可以搵一個好十幾倍既人 但係我眼中就好似得佢一個咁
即使佢屋企係破產家庭 都好想照顧自己同父母之餘
努力進修照顧埋佢同父母 所以不斷向上爬

女死女還在依點就算明都好
但好多事都仲係以佢為出發點

最近佢同出軌對象分左手 男方最後決定係離開
但佢都仲係瘋狂咁盲目咁諗住佢
似乎三年既感情唔及1個30幾日既人
親情永遠比唔上新鮮感
或者依刻順其自然就好

從牌裡面睇唔敢話對你冇意思。
你係佢選擇之一，
亦都有另一位男係佢選擇之一，
但你就唔太樂觀，
也許你未必比到佢想要嘢佢，
依家好似對你唔太交流太多咁。

啱聽既就參考下啱
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有，
佢心有諗住你，但內心波動都幾大，
會諗呢段關係最尾都係會唔得，
但依然堅信同你係有希望。
依家都處於睇定啲或再相處多一排先。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

push 好想知結果

機會偏微。要出多啲力。
你地處於三角關係入面，
因為主導權係佢到，
所以選擇同唔同你一齊都睇佢，
除非佢對你改觀一啲嘢。

想再問下咁係咪暫時唔好聯絡佢好d?

從牌裡面睇黎緊會有位男仔出現，
但佢隔離亦都出現另一位女人，
也許是追求者或是女朋友，呢個可以留意下。

依家既你身邊都有位男士已經出現左，
但你好似冇乜興趣，觀察緊佢先，冇乜動作。
也許不是你合適的人。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

返工會見到 但唔係非必要都唔會同對方講野⋯

從牌裡面睇唔太有。
佢覺得同你性格都唔係太啱，
可能佢覺得做呢樣嘢冇問題，
但你就覺得有問題之類情況。
心裡面其實已經想走或唔再繼續了。
保持現階段既關係就會大家開心啲。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

你想同人嗰關係好返再到復合，
就要同佢講嘢溝通就必要嫁啦

也許你覺得呢啲嘢好似男仔主動好啲，
但佢一直都唔搵你咁點呢？等佢主動？唔知等幾耐。
如果係你想傾返計既話就主動啲都要。

每朝既一聲早晨係好好用的，
在意人既主動啲，等遲啲同其他一齊在後悔都冇用啦！加油

稱呼: T
性別 女
問題 好掛住ex 放底唔到 有冇復合機會
thx

稱呼：cat
性別：女
問題：之前鍾意過一個男仔，雖然有大半年冇聯絡，但都未完全放低哂....呢排佢突然揾番我，想問佢對我係點？
唔該曬

Thx, 都係隨緣算了

感激

你有兩條問題，一人一題。
另一題你遲下再黎問吧。

從牌裡面睇黎緊有機會。
你地依家既關係都安穩，
但覺得時機唔太適合進一步住，
也許跟學業上有關，
係兩者之間十五十六緊。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇唔敢話冇，
成功與否同你付出或犧牲幾多唔多唔少有啲關係。
你地既關係裡面有被幾位長輩級既人影響住，
也許要化解佢地既問題先可以再發展。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

下個到我啦
Push

稱呼：東
性別：女
問題：問新事業前境

稱呼：vy姐
性別：女
問題：幾有有拖拍

稱呼： J
性別： 男
問題： 我最後會唔會追到而家想追既呢個女仔？

稱呼 Mei
性別 女
問題 ：
同佢分左手一個月 有冇機會一齊翻？
想知佢點諗我地呢段感情？
一齊翻之後會唔會長久？

thanks

從牌裡面睇佢也許只想搵個人傾下，想開心下。
暫時見唔到對你有心，
你自己可以感覺下佢係咪真心。
佢最近經歷左大改變，失去左啲嘢，幾傷心。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇黎緊你係事業上只要付出過幾多，就會收返幾多嘢成果。

其實依家見你感覺好辛苦，
自己攬左好多嘢上身，
同同事有啲意見不合。

你已經鎖定一個目標，好想係事業上闖出一片天，打響名號，
但係自己熟識既範圍仲有機會成功，
範圍以外既就唔太得，可能要出多好多力先有機會。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

加油💪🏼
同佢傾多啲計，到忙完就進一步啦

唔該曬大師...
準呀，佢的確係經歷左改變，
自己其實成日凝住佢依家係揾水泡所以未同佢變番以前咁傾到好交心...

thank u

稱呼:Sam
性別:男
問題:應唔應該繼續生存落去？

不占生死。
可以睇返頂樓一啲規定。

黎到呢個世界係一種緣份，
既然都黎到，
遊走下、睇多啲、經歷多啲，
可能有令你意想不到既事呢

Sorry打搞哂

唔打搞

有其他問題既黎留下問題，
也許你會改變一啲睇法

從牌裡面睇機會微啲。
佢對你冇乜感覺，覺得你好似玩玩下咁，
唔太成熟。
佢有另一位男仔出現係身邊，也許佢有追求者或男朋友，可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會。
你係佢心目中係幾完美，個心亦都見有你，
但佢身邊有好多誘惑，
你留意下佢身邊有冇追求者。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

咁我可以做d乜？ 我之前係真係比佢有玩玩下既感覺 但係我而家係認真既

稱呼：林
性別：女
問題：黎緊會唔會有對象？
唔該哂

我唔知佢值唔值得 冇咩睇好我地咁 覺得佢配唔起我
我都好矛盾 因為佢之前傷得我好深 但又想同佢好返咁
今日又見到佢同個女仔食完宵夜仲要送佢返屋企

既然你都見到佢身邊已經有另一位女仔出現，
嘗試放低佢，唔好搞住人，
對你自己都會好啲

稱呼：Y
性別：女
問題：想問一問健康狀況 一直都好差 有冇機會改善

謝謝

我叫阿康。35
男
之前和老婆吵架。吵到要離婚。而家盡力挽留。想占卜下最後會如何？

你開壞左個頭，
要佢對你改觀唔係一時三刻既事，
如果真係鍾意佢、愛佢既話，
咁用你既誠意慢慢將佢對改觀吧

但個女仔有男朋友

都係男仔佢自己‘鐘’嗰頭埋去，都唔關你事喔 🤔

從牌裡面睇你觀察緊留意緊另一位男人。

其實你心裡面有個男人，係你男朋友或者追求者？
但佢好似只掛住做自己嘢冇乜點理你，
唔知佢係到諗咩，有啲不安冇乜安全感。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇係比情緒影響緊你健康狀況，
也許你搵一啲放鬆自己心情既方法就會有改善。

小心呼吸道感染，婦科疾病都要留意一下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

都真係 成日好大壓力
會嘗試下放鬆個人 希望會好啲
唔該晒你

幫你修改一下問題，
修改成 「 老婆同你既關係黎緊會和好嗎？」
你覺得o唔ok?

從牌裡面睇黎緊都見唔到有男仔出現你身邊，
你都係會密密做返自己嘢。

見你表面上都係開開心心、開朗，
但心底裡其實好傷心，想收埋自己咩都唔理，
想有個新開始。

有緣自然會遇上，你已經係愛情路慢慢行緊。
加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

N
女
可以鐘意到新嘅對象未

稱呼：賢
性別：男
問題：單身左8年。唔知下年桃花運會點樣？

PP
女
近期揾到份好想好想返嘅工，已sd CV，想知道下會唔會收到答覆或offer？感謝

FISH
女
同宜家男朋友有無將來

啊橙
女
想知幾時可以遇到一個對我好，專一嘅對象
自己會唔會做翻之前嘅自己？
唔該曬

從牌裡面睇有機會搵到另一半，
但佢好似唔夠愛你，你付出會比較多，
也許你係呢段關係會唔好既情緒出黎、好辛苦都會繼續撐住。

你心底裡有一個女人，亦都十五十六緊點取捨好。
總額黎講你愛情運會慢慢會向好。

啱聽既就參攰下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇件事仲行緊，仲係有權力既人手上未決定。
黎緊會有個新開始，但其他人唔睇好。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會。
你地既關係都成長緊，慢慢會愈黎愈好。
都係朝住係埋一齊，想乜都唔理同佢有新開始。

黎緊既關係大家都係會開心同正面，
但會辛苦啲，也許佢志不在此，
會想去另一到發展，可能呢個位會令你地帶黎一啲重膽，可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

名：M
性別：男
問題：想問下出年桃花如何？散左拖都3年了

名：Z
性別：女
問題：單身咗好多年，想問未來3個月愛情運係點？
岩岩畢業返咗份新工，想問埋事業運係點？

好貪心地問咗2條問題
Thanks

當然ok. 麻煩幫我占卜下

主動啲係好事黎，鍾意人既多啲搵下佢一定會多啲機會發展。

被動唔係唔好，只係要等到幾時呢🤔
等下等下可能時機又唔啱就告吹喔。

睇你鍾意邊一種方式吧 。
其實愛情都要雙方互相呼應，
你得閒主動下，佢得閒又主動下，做到咁就最理想

加油💪🏼

從牌裡面睇會和好，但未必係以夫婦既關係和好了。

佢真係好傷心，仲覺得你仲係唔成熟。
離婚呢個決定睇佢行唔行呢一步，因為佢都反思緊。但要行既未必阻到佢。
現時黎講對佢覺得係一個完美既結局。

仲有機會改變既，睇你自己點做化。加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有。
見你地既關係係安穩，關係上亦到慢慢昇華緊。
你既憂慮係怕錢銀上問題，唔夠錢結婚之類。

你地自己努力多啲，多勞多得，
花多啲心機去你地既目標到，也許條路都會崎嶇唔易行。
黎緊見你男朋友係會博殺！加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

佢會唔會實習完就會走？
也許係佢呢段實習時間就係時機。

每朝見到他既時候講聲 「早晨！」，食左早餐未之類一啲小問候，
講慣左自自然然就會冇咁見外，開口傾計都會易啲

加油💪🏼

今晚幫你占卜.

小弟最近工作繁忙，
要暫停幾天幫大家占卜。

星期六再抽問題幫大家占卜

從牌裡面黎緊你地關係入面會有啲嘢唔滿足，會想再出去搵多啲。
會唔會長久，就要睇你地雙方點溝通維繫。

睇佢幾好勝，想要名利多過你咁。
你希望你地既關係有個大改變或突破位而改變呢個局面，無可奈何佢比較固執，難改變啲。

依家既你都係會好多想法好想嘢諗，
只諗既話，不如同佢溝通多啲，也許有轉機。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

最近岩岩忙完。

各位如果有問題可以留底
有緣抽到你問題就幫你占卜。
規定可以睇返頂樓。

之前啲問題想我有機會抽到你的可以推一推，
因為時隔太久個問題既已經唔同左。

Thank you

稱呼：馬馬
性別：男
問題：有無機會復合

稱呼：ck
性別：女
問題：有無機會復合 佢仲愛唔愛我

從牌裡面睇機會微啲。
你係復合上既行動對佢都見步行步，其實都幾多阻滯。

也許你唔太知佢想要啲咩，
多啲用佢角度睇下佢既舉動之類，可能睇到啲唔同既嘢對你復合有幫助。
加油 💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

要係佢角度諗 要試下

從牌裡面睇有機會都成功簽到約同慢慢會一路開始好。

你心底裡一路都想出去博一次咁，
但外人覺得你係原本呢到先有機會發展。
依家既你係有團火，
去做就唔好後悔喔

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇唔太大機會。
見唔到佢心有你。
整件事已成定局，對你地關係黎講算係完美既結局。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啱

稱呼：op
性別：男
問題：最近有冇機會出pool 利申A0

稱呼：唔好問係會驚
性別：男
問題：呢排有個對像，佢對我忽冷忽熱咁，完全估唔到佢想點，有時可以傾得好埋，有時又冇乜交流咁。想問下其實有冇機會發展

唔該哂

稱呼:仁強馬壯
性別:女
問題:嚟緊三個月嘅感情生活會點？
Thx

從牌裡面睇唔見有。
想問一問，你係同一時間追緊兩個女？
見到你依家幾辛苦下，同埋有啲嘢慢慢比人搶走咁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔好漏咗我啊樓主

唔該哂你先
我依家剩係溝緊一條囡 但佢好似無咩反應 諗緊放唔放棄好
想問吓係d咩比人搶走 關於邊方面
Thx~~

絲 愛情
A0 想請問一下來緊2019年有冇機會出pool
應該選擇點樣既人

稱呼：女朋友
性別：女
問題：同男朋友之前有trust issue，唔知仲應唔應該一齊，唔肯定自己仲信唔信得過佢

男
名稱:面包仔
21歲
想問初戀對象係幾歲既女仔

一人一題。
你揀好一題就覆我。
想問多一條就另一日再問吧

或多或少都關於你追緊既女仔，但就睇唔到咩人搶。
你可以留意下。

岩岩畢業返咗份新工，想問事業運係點？

唔該哂大師

從牌裡面睇你志不在此，
覺得時機未到仲可以慢慢黎，
但慢慢會覺份工得有啲嘢綁住你。

也許你自己以為好似睇得好清楚，
但唔覺唔覺自己入左迷都唔知咁。

小心一啲不懷好意既同事，可能會搶走你一啲嘢。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔該哂你先
想問下會唔會睇到佢搶走我啲咩

從牌裡面睇係你自己接唔接受到佢呢個問題，
而呢個問題日後都會成為你地成日嘈交既位。

佢幾大男人，
對你只會講啲‘只要信不要問’呢類嘢，想你聽佢講。
所以搞到你好辛苦。

不論會你地會繼續一齊定分開，你思想上會再成長，對你黎講算係人生中既課題之一。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

巴打你好似漏咗我

從牌裡面睇佢仲未對你打開佢既心房，
佢覺得你好似內心隻小惡鬼咁，
也許就會好似你講咁有啲煩，
想問你係咪會成日比建議佢或比選擇佢咁樣？
佢係有啲辛苦。

佢對你地既關係處於正正常常咁，冇咁嘢咁。
急唔黎，順其自然。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

Miss 左

稱呼：ty
性別：女
問題：最近會唔會有好對象可以長遠發展？

謝謝

Yan
女
同呢個男朋友可唔可以長久落去？

占卜撚係咩原理

稱呼: tung
性別: 女
問題: 想問之後個半年內(2019 6月前) 會唔會有拖拍？ 單身咗都一段時間了

謝謝

睇你咁樣講，算係你單方面付出，
你幾為佢好，但佢未必拎你情，
佢似係你唔搵佢就唔會搵你嗰啲，
因為你又唔係佢邊個，所以對你既說話有反感都唔出奇。

自然就係照你地平時點樣相處就ok了，
如果你約佢係平時咁樣，
佢覺得煩就唔會應約或唔覆之類。

如果係朋友想佢好既可以繼續同佢講下，
但如果想同佢做情侶既話，
你要諗清楚佢係咪你想要既人，因為見你依家對佢係感到辛苦。

稱呼：PJ
性別：男
問題：
同女朋友拍拖一個月就分手，原因仲未放低前任（分左手半年先識到我）。
我想同佢繼續一齊，有無機會？

巴打唔好漏左我啊

從牌裡面睇有啲機會。
睇你地依家既關係幾正面，
佢可能有其他追求者，有其他引誘係佢身邊。

但佢係咪前排分左手？
見到佢受過傷都依然積極去愛。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇機會微啲。
你未必係佢想要既人，
想要啲實際啲，會唔會努力去為未來既計劃著想既人。

佢用緊高姿態面對緊你，冇乜點太理你住。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔好漏咗我呀巴打

唔該曬樓主 ，啱我自己都唔知想要啲咩，占卜冇話啱唔啱聽最緊要想有人俾個方向自己

Btw支持樓主

唔該曬

稱呼：k
性別：女
問題：應唔應該同男朋友行落去...

巴打你好
名: ken
男
想知同宜家呢個女朋友適唔適合？ 拍得長久嗎？
我long d緊 仲有半年 一齊左好短時間咋 黎緊會飛去探佢

稱呼：yin
性別：女
問題：其實佢對我依家係咩感覺？

Hello
名: po
男
同樣都係想想知同宜家呢個女朋友適唔適合？最近感覺佢有部分野同我想追求既野唔同.
求指路 tks

多謝 其實講得啱 始終都係自己心理關口嘅問題

巴打miss咗我

稱呼：abc
性別：女
問題：同岩岩新識個個有冇機會發展到？

大師係咪miss咗我

睇唔到搶走你啲咩嘢，
只能夠提防。

多謝大師 真係好準
可唔可以睇埋愛情運 單身咗好耐
謝謝您

從牌裡面睇黎緊學業上都係會有好轉有新既開始，
慢慢會得到唔錯既完滿成果。
你唔會再好似之前咁，
會唔再迷失一直去你想要既目標。

萬事起頭難，肯踏出第一步，
慢慢堅持就會有成果 加油 💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會。
做返多啲實際行動，令佢對你有返信心。
也許之後佢就食住你啦
過去左就既事唔好再諗。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：ching
性別：女
問題：對一個男仔有好感 有無機會一齊？

名：Kenny
男
問題：未來3個月內會唔會出pool

自推

從牌裡面睇佢對你有愛，
同你相處時係好開心，亦都想同你有另一個開始。
但依家佢心底裡好似有啲人神交戰緊。
也許同佢工作上有關，可能會出國公幹。
呢個可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由作啦

多謝巴打

咁有無話可以做啲乜野進一步

從牌裡面睇黎緊唔見有機會。
見到你追緊人，
覺得就黎會成功咁，但心底又有啲疑慮。

對方可能有另外追求者或有男朋友，
遲下會有件意料之外既事發生，可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔該大師 冇機會但係又有事發生

肥西
女
未來三個月會唔會出pool？

適唔適合其實都好睇你自己，
有愛既佢有咩缺點你都會接受包容佢。

長唔長久就睇你地點相處點溝通，因為都仲要long d一排，呢方面好緊要。

從牌裡面睇你係想佢改變一啲性格成為你理想中既女朋友，
但知道都幾難改變到，所以見你暫時都唔係愛得太深。

或者你心裡面都已經有答案。 加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇機會微。
佢身邊好似有追求者或男朋友。

見你付出左好多，
但你既熱情慢慢被佢消磨到冇乜咁，想離開了。
愛佢既就落多啲力 💪🏼 仲有機會！

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

未知係好或壞，係比較未來啲，
可能到時有轉機呢

好撚中
仲要堅持幾耐 先有轉機 因為佢我miss咗身邊好多嘅人 好on9

溝通多啲傾多啲計，關心佢多啲工作上。
佢可能要煩完工作上先會有準備。

愛一個人係會咁樣啦

但堅持幾耐真係冇確實答案，
可能就係差嗰少少，
又可能好耐都冇，
最後都係睇你有幾愛佢。

到消磨盡就好轉身走了。

稱呼：G
性別：F
問題：同我鍾意嘅人會唔會開花結果？

多謝你巴打
會努力

因為我最擔心既係佢係咪真係愛我
因為知道佢同ex經歷左好多
另外 我真係想認真都拖 想長久啲
唔知佢係咪咁諗

稱呼：Tommy仔
性別：男
問題：到底聖誕會唔會有人約 ？

Vicky
女
想問感情狀況如何,有無機會遇到對嘅人發展？
(最近識咗個新朋友,keep住wtsapp傾咗個半月,見過一次面,嚟緊會再見)
謝謝~

稱呼：tony
性別：男
問題：幾時會有拖拍

稱呼：lhy
性別：男
問題：同對象有無機會一齊？

稱呼：樂
性別：女
問題：前男友仲有冇中意我？
唔該

LY
女
中意左一個仆街 佢曾經都對我有野 但佢之後冇感覺 宜家冇曬聯繫 而且好似有左女朋友 想知日後仲有冇機同埋佢對我係咩心態
thank you

從牌裡面睇你雖然做緊復合既事，
但佢好似唔太大感覺，
感覺上復合時機仲未到。

黎緊會有多啲機會，但急唔黎，
只能慢慢等機會黎，
成功與否都係未知知數。

啱聽既就由佢啦
唔唔聽既就螃佢啦

稱呼:Jeffrey
性別:男
問題:未來自己應唔應該從事宗教相關嘅行業

麻煩哂

稱呼：MY
性別：F
問題：而家讀緊嗰科要揀specialty ，有兩個可以揀（M/T），揀邊個會好啲？兩個specialty會令到將來嘅工作完全唔同

麻煩你

稱呼：西
性別：男
問題：人生好似冇乜目標冇乜意義咁，應該點做好？

名：T
性別：女
問：可以同到男朋友復合？復合左又係好事？

從牌裡面睇暫時都見唔到有住。

你係咪已經有鍾意既人？
見你想有個新開始，
你同某人關係都慢慢昇華緊，感得幾安穩。
依家處於好似得好似又唔係好得既狀態咁。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就被佢啦

從牌裡面睇有機會，但時機未到。
佢已經有啲諗法，未開始行動，處於觀望狀態。
短期內慢慢就會有行動，可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：妮妮
性別：女
問題：2019年我既感情同事業會有咩轉變?

名：jason
性別：男
想問下幾時出pool 同埋去唔去英國留學好 唔該 真係好想問哂 如果你覺得太煩真幫我占一題就得

求大神解答！

表白失敗一定會有嫁啦，
唔好失敗左幾次就對愛情冇信心。
起碼你都有表白，叫左無悔，
唔會話自己錯過左啲咩咩。

愛情路上會有好多過客，
只能夠一直搵，
到最後一定搵到一個同你過下半世既人的。

失敗當攞經驗，當上左人生既一堂，加油 💪🏼

從牌裡面睇有機會。
見你地已經發展得唔錯，
對方應該都對你開哂綠燈。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇有機會既。
佢都重情義，但好似想見你有所成長。

因為佢心裡面既目標建立一個家庭，
依家有新既想法亦都開始去做，
想跳出佢既conform zone，
可能同出外國工作有關。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

係咪最後嗰句唔太明？
或其他嘢唔明。

稱呼：y
性別：女
問題：同男朋友一齊半年，對方好似已經淡左，覺得佢搵我只係因為習慣左我喺身邊聽佢講野，想問下年同佢既狀況會點？
Thank you

稱呼：D生
性別：男
問題：我同我愛既男人表白失敗咗 話當我兄弟 仲話唔鍾意比希望人 但我真係好愛佢 樣樣野都會為佢做 我想問點先可以令佢接受我 ？我要做咩野先會同我係埋一齊？ 我感情情況係點？我已經暗戀咗佢大半年 係十二月八號同佢表白點知失敗

呢次係我第一次比人占 希望解到我困惑

稱呼：t仔
性別：男
問題：有無可能同ex再復合

輕輕一推 如果原來未到我就當冇推過tks

唔好漏昨我啊樓主

從牌裡面睇有機會。
雖然你唔知佢係咪你心中所想既印象，
依家都係觀望狀態，
但你地既關係慢慢會愈黎愈好。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇機會微。
佢依家同你係慢慢保持緊距離，
也許佢心裡都係驚自己仲未成熟，覺得唔配你，
暫時想自己一個人住。

黎緊你地既關係會有大改變，
但可能係慢慢離開，可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼:Ting
性別:女 18
問題:同好朋友之間有誤會，坦承左之後關係可唔可以變返以前一樣？

大神幫下我啊

唔該大神！
我覺得我同佢關係都越黎越好
要慢慢發展先得🤭

可以咁講，
覺得你唔夠成熟。

本人A1，嗰次嘅長度，短暫到講出嚟會俾人恥笑
都已經散左一年半
雖然點都會少少牽掛，畢竟點講都係初戀，也深愛過
不過近幾個月都叫放低左，起馬會想搵一段新嘅感情
但一直遇唔到岩嘅人，自己又唔多識人嘅圈子
愈大就更加難識新人或者有新圈子
所以好想知自己幾時可以有個對象
想搵個人陪，生活有咩都有個人傾訴下

稱呼：Nam
性別：男
問題：同佢仲有冇機會復合？定應該唔好再糾纏落去move on好...

唔該大師

樓主唔好miss左我

King
男
想知繼續追個女仔有無結果？

從牌裡面睇有機會。
可以留意下3月至4月。

見你心裡面已經有位男仔，
你地既關係慢慢成長緊，依家狀態都安穩。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

唔該

名: Q 女仔
未來3個月愛情路會唔會有轉變
而家有個穩定交往既男朋友 但成日鬧交

大神 等緊你

P小姐
女
我令一伴點睇我

樓主
不要漏左我

大神 唔好漏我

從牌裡面睇到有既。
雖然佢仲係觀望緊既態度，也許時機未到，
但佢想要你既溫柔關心，想你比多啲佢。
見你地既都慢慢開始好轉緊。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼:jan
性別:女
問題:請問我同對象會唔會有機會一齊？佢係咪驚緊一啲野？
唔該曬你阿🙏🏻🙏🏻🙏🏻

適唔適合都好睇你自己。

就算大家想要既嘢、想法都唔一樣，
你都會用盡方法去磨合、包容、搵到嗰平衡。
愛既力量係好大

從牌裡面睇你係呢個問題上繼續搵緊一啲可以雙贏既想法，
但覺得已經差唔多死心，
亦都好難變成你理想既佢。
見你自己死諗爛諗都未必諗到，
黎緊你都係會繼續十五十六，
也許你聽多啲人唔同意見對成件事有幫助。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

大師

稱呼：樹菇
性別：男
問題：問事業，前途如何

從牌裡面睇有機會。
見你地其實都幾曖昧，
或者你地已經存在愛了，
感覺其實差一句你地就可以一齊。
但再要繼續出多啲力，對方算比較被動。
加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

但係唔知咩原因，最近佢對我不瞅不睬
問佢少少野佢都敷衍了事。。。

小弟今晚放工後有啲攰
聽日先再抽問題占卜 🌸

試下由佢既角度、想法睇下一啲事，
睇下會唔會發現到啲嘢。

明白辛苦晒你

SN
女
同依家個男朋友會唔會一世？

大師 我等緊你

名：L小姐
性別：女
問題：聖誕節約左個男仔出去，雖然識左一個月都冇，但下年發展既機會大吾大？或者我地夾吾夾？

輕輕一推~
希望抽中我

嘩 真唔真啊 真係咁諗
應該點做會好d

可唔可以貪心問埋學業

唔該巴打先

稱呼：Ling
性別：女
問題：同依家鐘意既異性有無機會發展或者見返面 ？
唔該哂

我等緊你架！唔該曬你

愛情唔係單方面，而係雙方面。
愛情路唔係話付出左幾多就可以收幾多既事黎，
好多時都係唔成正比。

對方唔鍾意你就算你做咩都好難改變佢對你既情感。

幫你修改一下問題，
「 之後有冇機會同你心儀既人係埋一齊？」
咁樣你見下o唔ok？

我明架啦大師 咁就咁樣問啦

從牌裡面睇開頭幾好，但之後就一般般。
你地既關係黎緊慢慢會愈黎愈好，時機都會成熟。

但你心裡面有啲覺得同佢睇既嘢或價值觀有啲唔同，
暫時對佢都好多嘢未知，
驚佢會唔會收埋啲事冇講你知。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

從牌裡面睇黎緊會同你所講既新朋友關係會慢慢更好。

但見其實你自己都唔知想要啲咩先至係你所想講既對既人，
也許覺得你對呢位新朋友都未必係對既人。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

之後發展會一般般？
好想知道要幾時才有對的人出現

覺得你對呢位新朋友都未必係對既人<<有啲認同。
咁睇唔睇到幾時會遇到合適嘅人一齊？哈哈

從牌裡面睇唔太大機會。
見到佢係嗰關係都比較冷漠。

雖然你黎緊繼續嘗試，
但你會慢慢被呢個佢綁住左你咁，盲目到冇左自己咁，也許係愛得深。

也許係人生裡要你上既一堂。加油💪🏼

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

點解會知道我會繼續嘗試架
我真係會咁做 我成日覺得失敗一兩次就收手 係會對唔住自己 做人唔可以咁易放棄

咁請問有冇顯示我條路應該點行
無論如何多謝大師
希望我唔好失去自我

我諗我想知道佢而家有冇對象重要啲

解鈴還須繫鈴人
呢位也許係令你愛情路上一堂既人，
總要撞過跌過先知痛既，
經過過之後就會成長。
加油💪🏼

咁可唔可以占到佢而家有冇心儀嘅對象？

推一推
唔該曬😭🙏🏿🙏🏿🙏🏿

名：RM
性別：女
問題：近排同一個由細就識既人傾計 以前一直都冇乜交流的 我以前都有留意開佢 依家佢好似係我既心儀對象 但佢成日都已讀不回我 我地有冇機會可以有進一步發展？

稱呼：Miyuki
性別：女
問題：因為男朋友之前對我忽冷忽熱，影都唔見，我同佢分左手。依家又一齊返，又重複返忽冷忽熱，其實佢係咪鍾意我，可以落續行落去

巴打可唔可以搵你tg講幾句

稱呼：River
性別：女
問題：同ex有冇機會復合？

可以。
留底你既Tg

從牌裡面睇之後有啲機會，
但會係變成三角關係，而佢又冇乜所謂咁。

依家見你地之間係突然間發生左啲事，
令到你覺得有機。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

稱呼：Kei
性別：男
問題：之前返pt識左個女仔，想問下有冇機會發展？
1.最近開始係ig度吹下水，但之後暫時都撞唔到時間一齊返工，未必有機會會再見到佢。
2.只係識左2星期，有啲feel咁，個女仔都叫幾好相處

添
男
未來三個月有無機會出pool

從牌裡面睇見你想快啲回復正常，
但件事發生左都已經冇補於事，
不如你留意下仲有咩係你身邊。

見你地既問題未必你自己可以搞得掂，
也許要搵其他人比啲建議或幫手咁。

分唔分手就睇你自己，要諗清楚先好做。
你地關係慢慢轉變緊，
轉好或轉壞睇你點做。
局外人唔了解你地之間發生咩事，所以唔敢講分唔分好。

咁更加證明佢係個仆街 其實我已經開始對佢都冇乜嘢㗎啦 有冇機都唔了 唔該曬大師

啊tom
男
有冇可能同自己鍾意既人一齊

Kat
女
未來三個月愛情有無轉變？

你自問自己對佢有冇愛。
相信有愛既幾難捱都會捱到，諗盡辦法。

另一半有病時最脆弱時更加留係佢身邊。
如果連你都唔要佢，佢情況有機會更差。

Fung
男
最近好似對個女仔有好感，大家到最後會唔會有機會一齊到

小弟今晚夜返有啲攰。
今日暫停一天抽人占卜

Fung
男
我想問下我有冇機會同ex覆合
我應該要做啲咩去改變我同佢之間既關係？

從牌裡面睇有既，
但佢覺得自己冇乜機會。

雖然你地關係表面幾唔錯，
佢心底裡覺得你係咪鍾意自己一個人多啲，
有啲Cool，好似好難同你溝通咁。
慢慢佢對你既愛會再多啲，亦都重視你。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

真係幾準下。而家算係挽留到。但佢話退回朋友關係再慢慢了解。我梗係話無問題。多謝你。
如可以既話。可否幫我再占一次。問題係
「我和現任妻子將來可以繼續行下去嗎？」和
「我們之間有無第三者？」
謝謝🙏

從牌裡面睇佢當你係好朋友或知己多啲。
佢心底裡覺得同你相關幾好，安穩。

如果要同你成為情侶既話佢係會覺得差咁啲嘢，
也許是感覺，
所以現階段對你冇愛意。
朋友上關係遲下會再會加深。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

推一推 希望抽中啦

名：ST
性別：男
問題：想知有無機會同依家個心儀對象發展到吖
感覺我鍾意親既女仔都當我朋友 一係兄弟 好迷惘
唔該你

給你一個讚 ，要加油啊。

大師可唔可以tg？

一人一題

你講底想我占邊一條。
另一條就另一日再問喔。

從牌裡面睇有機會。

依家你已經被佢整到諗好多嘢，難入眠。
見你好似好驚再次會傷心。

黎緊你地關係上會踏入另一個階段。
即使你地覺得天時地理人和乜都齊，
但係覺得仲係差咁啲嘢，先可以再進一步。
呢到可以留意下。

啱聽既就參考下啦
唔啱聽既就由佢啦

我們之間有無第三者？
謝謝🙏

名:KHC
性別：女
問題：我同前度有冇可能復合

唔該絲打

Sor 係唔該巴打

多謝你呀我都希望可以
想知差啲野會例如啲咩？